老婆 對唔住

我25歲 和老婆育有一女 老婆係錢銀上管得好嚴 我番工月薪三萬幾 加埋被動收入收租 月入4萬7到 但我老婆就只比2500我做零用 搭車食飯另計 佢唔肯加錢 話要用黎養女啲錢 算啦

係呢個平平淡淡既人生中 因為工作關係 去左幾轉上海 因工作識左呢個女人 佢27歲 一開始我地都係傾工作上既野 之後為左方便 互相加左微信 微信有朋友圈架嘛 可以睇到佢啲自拍呀果啲 我都有分享我既野上朋友圈 佢都有留下言

慢慢由工作上既人 變左朋友 佢生活上見到乜野搞笑野都會分享比我睇 講比我聽 如同 我都會分享啲搞笑野比佢聽 我普通話唔太好 佢話唔緊要 佢學廣東話 佢仲有養隻肥貓 好撚得意

當佢朋友 我同佢分享左我既生活煩惱 我大概呻下 咁辛苦做野搵咁多錢但自己就無乜點份用 有時同老婆為錢銀嘈都會同佢呻下 不過我同老婆好快又無事 但呢個上海女仔 佢問我 比你有錢你想要咩 買啲咩 我諗左諗 唔知呀 轉個頭 佢轉左2萬人民幣比我係微信。。 話叫我想買咩就買咩 但可唔可以飛去上海陪佢三日

我竟然 衰到又食 又拎

之後仲發覺自己慢慢沈左係上海妹身上 對比老婆 上海妹 溫柔 體貼 搞笑 有錢 我要咩都比我

呢個關係 已經一年幾就快兩年 琴晚 上海妹有晚打比我 講左好多野 問左我一句 可唔可以同佢結婚 佢唔想再咁偷偷摸摸

我真係唔知點 但我知無論我做咩決定 我都已經傷害左兩個好好的女孩子了

你好撚靚仔？

你都痴撚線，每個月比2500$你洗都制，我養隻狗都唔止呢個數啦，你仲賤過隻狗

「市市正正」

佢唔肯加 無計 個女仲細

你有冇諗你個女？

上海妹床技如何

無 我真係仆街

2/10

唔明仲有乜要考慮

無乜特別 但佢係處女黎 屋企人催佢結婚了 其實樣唔差 唔係無人追 但佢話 睇唔上眼

拓海女友都三萬蚊過夜 你兩晚 仲要包3日

返轉頭啦 大陸女人養唔熟
你可能玩返三五七年 到時人又老 錢又無儲
仔又無女又無 條大陸妹分分鐘呃埋你副身家
唔好一時俾鬼迷呀巴打

老婆冇返工？

如果係我 我會一腳踢撚死果個正係比2500你果個仆街 再飛去上海同上海妹玩69之後大戰三百回合

仲洗諗 上海妹啦

你一定會後悔，你貪圖一時快感，失去一個家

同宜家個老婆離婚
個女搶埋
同個上海妹組織新家庭
雙贏

佢仲有錢過我 應該唔似玩 佢真係仲體貼過我老婆 我今日病左 同我老婆講 我老婆理都唔理我
反而上海妹個回應差好遠

無 全職主婦

我唔知係咪真係中意佢 定係因為佢同我老婆差好遠 佢就好似係我理想中老婆應有既樣子咁 唉 好頭痛

家乜撚野家 佢老婆狗黎

女一定會好憎我
但我已經錯左 就算收手改過 我應唔應該話比老婆知

越黎越頂連登唔順

25歲有個女， 即係20歲多d就結婚?

當你25歲即係畢竟唔係好耐， 又唔係做護士， 都搵3萬? 你做咩工?

25歲結婚有d怪， 下次改做35歲啦

上海妹過錢俾你又係難相信， 仲要求你用陪佢3日做回報， 邊有咁蠢架， 如果咁做， 個男人冇晒挑戰， d大陸妹要你沉正常點會咁易俾你得手， 咁易得手都唔會點珍惜啦， 大陸妹高招好多喎

唔掂呀， 重作

正係理想中 呢幾隻字都夠

巴打心水清

咁我老婆可能會自 殺
佢都係個傻妹黎好單純 我咁樣做佢一定會接受唔到
同埋佢收晒我啲錢 都係為個女 佢最緊張個女

痴痴地， 0分呀， 重作啦， 邊有樣唔差既處女， 會俾2皮野人 ， 跟住俾埋個處你?

唔好咁多性幻想啦， 你點過女人未?

聽估咪駁估啦屌你

好簡單兩句：
你老婆每月扣住你嘅錢用黎做咩？
儲錢嘅話係咩用途？

如果係為左你地將來，咁唔怪得佢

你覺得遲下比佢知道你出軌
佢唔會咁做咩
到時攬埋你個女一齊針你就知錯

我地中學識 初戀黎 搞大左個肚先結婚
我係做程式設計。。 所以要成日飛大陸同大陸公司合作

為個女

老實講，香港女人一d都唔似老婆，香港以外既女人先係女人，不論身材同性格，邊個都好，肯承擔責任就得

其實你自己已經有答案

我就一定係飛撚左個黃臉婆

咁佢下次咪會進步囉

下次作好D啦

我諗佢得到教訓喇 唔好再笑佢啦

Agger
成班毒撚ff自己有感情問題

關我咩事？

你有無諗過，你老婆依家咁嘅態度，係因為佢成副心機擺曬係個屋企？假設你同大陸妹真係一齊左，老套啲講句，你覺得當佢變成黃面婆時，又會唔會仲好似依家對你咁好，咁關心你？

估唔到竟然咁多人慫勇離開個老婆
你知唔知家庭破碎對你個女影響有幾大...？

[/quote]你好撚靚仔？[/quote]
其實無關係

你咁樣好打擊其他巴打以後唔作故比我地睇

男人邊值錢
而家離場賺突
反手學埋乜撚潘杰做埋香港男人模範

你都戇居嘅，個女支出有數得計，點可能洗四萬幾，你根本生活係地獄，如果你真係離婚同個上海婆一齊，我覺得你老婆都唔抵可憐

因為我好靚仔 我成日有呢d

但樓主現在生活似隻狗 可能生不如死

我諗我知答案。

其實唔可以怪你老婆畀少錢你洗
3個人得一個人返工，月入三皮，邊會夠
不過做家庭主婦唔返工但係都可以唔關心老工呢d就正宗港女

你衰撚硬

但次次都處女獻身真係太離地

個老婆可以唔要啦，咁撚仆街

咁、處女聽落好似吸引d

兩面照養住先啦
有得拖就拖 及時行樂呀

咁都好諗，出軌正仆街

白臉仔？

諗下個女啦

上海妹
如果係真既就等睇樓豬你早日俾人呃撚哂啲錢

但想分開處女對腳都有難度唔， 係咁錫佢條頸， 胸， 打晒車輪 ， 再錫頸再捽胸， 先分開對腳少少

都未講除佢條褲， 好辛苦先除佐一半， 已經成身汗都未攪掂……

算， 唔講啦， 再講變佐我寫甜故

俾兩皮幾野你氹你落搭，你就沉撚晒船
條支那雞出住豉油咋，遲d到你出雞啦
諗下老婆諗下個女啦仆街

諗起讀書果陣要屌一塊西實係好易 而家想識個女仔都好難

希望你老婆睇到個post

要上海妹

人只有一世,選上海妹啦。

點解你咁垃圾

結完婚拎張身分證 跟住離婚
分你一半身家
依家比你果啲佢轉個頭攞返凸走

唔咁樣點氹你落搭 咪咁白痴啦男人

696969 腳指都奶

就算係點，都冇可能得2500

男人冇錢冇話事權

唔好講乜道德啦

你未分居 去咗上海嗰轉食咗條女
已經係錯啦

死仆街

可以介紹上海妹給我嗎？

x2

幫女人管錢咪幾好！ 呢d真正為頭家喎

男人

其實你自己都有答案喇

死仆街

仲開po 搵律師啦 呢到無

反正都錯咗，唔差在錯落去，d人未成日講做人最緊要向前望既

個大陸好都叫好女仔？
明知你有老婆 有個女都仲要撩鳩你 邊撚到好？
你同佢一樣賤咋

雖然你老婆管得你好嚴，但你將d傷害帶左落細路度

仲問乜鳩呀 你自己心裡有數啦 係到問扮攞意見 定人地支持你去屌大陸雞 心安理得啲 係咪呀？
去啦去啦 大陸雞世上最好！但唔好帶落嚟香港呀屌你老母

仲有 我會中出你個女一千次

個女幾歲？就算你唔諗你老婆 都諗下你個女
比你呢刻揀左個上海妹咁又點
你都識講佢俾人催結婚
d花言巧語可能都係氹你上當

重點係 你平時生活上有無對你老婆好d？
如果你平時同你老婆2句都唔多
你病左真係理得你死

樓主唔撚死都無用 又鍾意偷睇又偷食

樓豬認真答你
你個心已經飛左去上海度
依家只係良心掙扎，個腦係咁同自己講唔可以拋妻棄女。上連登只係搵人support你既決定...

越早解決對兩邊愈少傷害。
樓豬祝你好運

家有喜事
飛咗黃面婆黎個黑面神

兩頭住家正到仆街啦

認撚真
唔為自己都為個女諗下啦

屌你老母咪撚帶條大陸婆落嚟香港
要屌你自己上大陸屌飽佢，最好連你都唔好返嚟啦

上海妹真係醒

比十零萬就可以移民香港

難分真與假

拖住兩個女仔 浪費人青春 好仆街

你老母衰 但你都係賤 無分別

你老尾收皮啦 搵藉口
咁當初你又同你老婆結婚？

樓主講咁多好易自爆
(你知啦濕鳩01成日mon住連登啲post)

婆

[size=6]仆街都講句，離婚。[/size=6]
就算無上海妹，你同狗無分別
下半生 你寧願繼續拎住2500做狗做奴隸 定係有個體貼女人相伴。

我覺得個上海妹先用2皮氹你陪佢過夜
用個處女西綁住你先再叫你離婚
先係精神出軌後係肉體出軌
令到你想同老婆離婚
呢招高喎
你試下同個上海妹講要離左婚先
之後要每個月俾一大半糧做膳養費
睇下個上海妹點做

Btw如果係好女仔就唔會搞人老公啦

我係女人。
都睇唔過眼你老婆啦，有時要Cool 住一個男人 都唔可以當佢係狗咁任勞任怨。唉

2500 咁搭車同食飯錢係另計既 慳埋慳埋都有5000到

你真係好撚仆街
睇下你以後幾年個心會有幾好過

佢只係拍過一次拖咁耐以黎 仲要2個星期就分左手 但我同佢既關係已經就快兩年 睇黎佢都係認真吧 講真錢佢唔係冇 要黎香港好簡單 佢更可以是但買個有美國passport既過美國

唔知你真心定假膠 如果係真既 你真係好撚仆街 祝你爛j

唉

真心祝你快啲畀條女呃撚晒啲錢

咁我都唔撚想既 你聽下一首歌 叫無人之境 你就明我感受

留名

我控制唔到架 錯的時間

要呃一早呃晒 佢都知我無錢 點呃 更何況佢係大陸仲搵得多過我

死仆街 你自己都識講25歲有個女 人地一生就比左你 然後人地一心為頭家諗 你就出去滾 你食屎大？
體貼邊個唔識先 做你女朋友個陣梗體貼啦 做你老婆知唔知幾多野做呀？由朝到黑做家務 又要照顧個小朋友 係呀 你翻工好攰 但人地唔攰？你又幾時對你老婆體貼？講唔講得出？知唔知一個女人撐頭家 個老公唔係身邊有幾無安全感？佢唔開 遇到難題個陣你係邊度？佢唔係唔體諒你 你都唔好覺得你老婆咁蠢 佢九成因為頭家先唔同你攤
你唔係真係以為你老婆係黃面婆呀？人地係因為頭家 連打扮都放棄埋 然後你走去諗個上海妹有幾正 唔好講咩傷害左兩個好女仔啦 個上海妹知你有老婆都要搞你 唔係臭雞係乜？你醒小小唔好咁蠢啦
醒下啦 仲沉迷係自己個世界度 好撚自私呀你 賤人

好撚煩呀你 咪撚叫春啦
搵個上海妹啦
你叫春都係想有人認同你姐
臭鳩

得啦 你都揀左大陸婆啦臭J
係到叫乜春？都係想人合理化你揀個臭化大陸雞姐？

咁都叫體貼
你真係比鬼迷到一陣陣
係咪以為自己好吸引好特別個大陸妹好需要你
冇左你唔得？
慳啲啦
不過聽講過大陸女人好識潛而默化咁勾引人地老公
記住離婚後比個大陸妹呃哂啲錢唔好喊
自己攞來架

佢真係好撚膠
係咁搵藉口

唔想明

樓主d口吻勁唔似25歲
成個阿叔咁
定係因為上得大陸多

乜撚嘢叫控制唔到？你狗黎？無自制能力？你做啲咁既嘢有無諗過當初同老婆同個女既承諾？你覺得同上海妹相逢恨晚？其實你自己無心出軌點會行到呢一步 根本係你唔識拿捏同異性朋友相處 都係果句 祝你爛j 希望小朋友過得幸福

離婚啦！最大問題係你揀錯仆街港女做老婆！個仆街一定攬住個女要同你分身家， 要怪就怪你自己當初揀錯人，不過回頭是岸， 早日脫離好過留係2500人生輪迴
另外你要唔要同個上海女仔一齊係後話了， 等你離左婚先再講！ 我覺得開始左呢段感情都無話對或錯的

新鮮感.. 做錯左包你兩腳一伸你都後悔緊

樓主去馬

屌你老母做人唔好咁仆街啦

得個2500

對唔住 唔錯都錯左 抽唔到身 依家逼到埋黎 要了斷 先打上黎連登 係呀係呀我係想有人認同 咁係呀麻 就好似你好想買一樣野 你都會問下朋友意見

有錢你怕無女咩巴打
有錢要屌男人都仲得
你應該好好記住幫你生仔的女人
你有意見有關錢可以同老婆傾 做番個男人
如果你咁易沈船 都可以話你聽出面有更多女人
好識玩 玩到你咩都無 之後做上蘋果日報的廢老

同上海妹講為左老婆同女既生活打算淨身出戶
睇下條女仲理唔理你
你話佢有錢，咁竹門都要對番竹門啦死廢老

人講你就信 人地小財唔出大財唔入
大陸女人無個信得過

( Show Blocked User - 命運抽牌 )

道德錯誤

以為香討po

結婚做咩單身咪幾好 玩完又唔要咩責任

由朋友慢慢傾愈傾愈覺得佢先係明白自己 果下真係好難都抽番身出黎

沉船，買張身份證兩萬好平

有我地巴打支持你,你放心去。

見到依啲就算係假膠都覺得好撚嘔心
懶係對唔住自己老婆 想博同情叫春
屌你 個心都向咗上海妹個邊啦 有曬答案仲問乜撚
條上海妹都係 人地有老婆都癡埋去

一定係狗先會話控制唔到
狗都係改不了食屎
真心祝樓主快爛J

做乜9姐你 你講咁多都係想人放大個$2500
想連登仔幫你一齊屌9你老婆
想因為$2500咁而自己偷食變得順理成章

轉個頭話佢都係緊張個女
一係你就假膠 一係你就on膠膠

唔怪得咁多連登仔冇女
d思想全部弱撚智 真係唔配擁有女
攬住d臭雞 染埋愛滋就岩啦

嘩屌你唔一早開post個陣講？

見到有人叫樓主離婚，拎個女湊再同上海妹一齊

係咪贛鳩加 先唔講9成9後底乸都唔會對個女好

樓主偷食個陣都承認左自己無撚諗過個女啦 接佢嚟養有乜謂

25歲你老婆好後生，離左婚湊住個女都唔難有第二春嘅，係就快分啦咪拖撚住人

處？過咗火啦大佬

你都識講你老婆係為個女 你仲做啲咁嘅嘢？
諗翻之前結婚承諾過啲咩⋯⋯

出軌既人始終會有報應
好心你自己有頭家就咪撚flirt條大陸雞
大陸雞最撚叻就係呃人
就算佢無呃你。明知你有老婆有女都同你一齊
好明顯就係立心不良
樓豬如果你決意要聚隻大陸雞唔該你同埋隻雞係蚛国住唔好黎香港

我依家咪左右兩難存 原本好地地 可以一直咁落去
係我欠上海一個交待 佢話想結婚 想我同我老婆離婚呀 咁我可以點呀

你老婆識著你就真係錯的時間呀
自私就咪生小朋友啦

你個case出軌合理，不過對象係中國女人真係

食飯搭車唔計呀依家呀樓主又補充返

我係負責任先同佢結婚 搞大左肚

休咗你老婆佢啦
呢啲衰女人抵死

屌你老母

我就真係諗唔明 佢係呃 點解唔呃綠卡男 點解唔搞老板 要搞我？ 真係一開始係工事 慢慢變朋友 再慢慢變成咁

樓主正一垃撚圾 老婆女都幫你生埋 做埋啲賤嘢仲賴三賴四 多多籍口 你會有報應

其實你個老婆俾得2500你係啱
你哩啲仆街都唔定性
推到你老母知你係邊個

咁你依家搞大陸雞 想離婚唔通又好負責任啊？屌你老母

我一早係正文講左 2500係零用

有你啲咁既呀爸好羞家呀
離婚啦 返埋上大陸咪撚落嚟
我係你個女就當自己無呀爸算啦

下 一早就應該要表明自己係人地老公仲有個女啦
仲要同埋條女搞埋一碟 自作孽不可活

27歲 樣唔差 有錢 主動 仲會係處？
淘寶處女膜呀嘛
係我真心咗定你真係覺得自己會咁好彩

講真 你搞三搞四係你既事
企萬一揚咗 我只能講 你個女一定會好憎你
你唔會想像到父母對子女一生人既影響有幾大
明明已經指腹成婚 好心你似返個男人負下責任好無？

都唔想鬧埋你老豆老母
但真係唔知佢地點樣教你
教到你個腦坐撚住左咁
仲要講到自己好醒老婆無上連登唔知係你因為無名
但你忘記左 連登仔有本事推上報 你仲要一開波自爆自己咁多野 假設你老婆唔懷疑 你依加都要gg了

垃L圾

佢知我有家庭

精彩

班金鐘毒撚除左屌閪仲識乜

咁總數係幾多呀 總數又唔提 提2500零用jm9

點解無人講樓主似做鴨多過真係鍾意上海妹

一句：你而家覺得你要負既責任完左未？

咁食飯搭車係必要支出

條on9用2500蚊係到喧嘩取寵 一開始又唔講清楚仲有其他錢

你都識講啦 你有家庭㗎喎
咁點解你又要受

咁啱啦 兩個一樣咁無品
一齊最好 ！！贊成！！！
此post已完！

真心我覺得邊個呃邊個唔緊要，呢啲嘢無話呃嘅大家你情我願 呢一刻要樓主散盡家財同上海妹一齊佢都肯架啦！

我只希望樓主放兩母女一條生路 為小朋友切想千祈唔好搶個女嚟湊 否則真係好可憐！ ！ ！ ！

開初因為錢 又食又拎 唔好咩

睇多次 我有講

一句老婆對唔住大撚晒
死狗公 同得人結婚應承人一生 就安安份份啦
垃圾

香港啲女人認真唔抵幫 不過大陸雞都唔好得去邊

都話左唔要香港一大一小,只要上海妹,咁簡單都唔明?

哇，好委屈呀
好偉大呀
你都係咁諗姐

上海妹溫柔體貼係正既
離婚啦
徹徹底底做一個仆街
你睇下你個人幾撚自私
個女人為你地既家庭
十月懷胎生小朋友出黎
你估好撚過引呀
打理屋企唔撚係做呀？
你站你老婆唔關心你 你有幾撚關心你老婆呀？
你個自私撚
離婚啦 岩你

咁你本身諗好晒
老婆對你又刻薄，大陸妹對你又咁好
老婆唔理你，大陸妹關心你
老婆唔比錢你洗，大陸妹送錢比你洗
老婆唔做野無收入淨識洗你錢，大陸妹有錢過你唔會呃你錢
好易揀啦

又如何？你擺明用「2500零用」嚟放大 令人比較你老婆同個上海妹

其實有啲嘢唔得就係唔得個，我覺得要stop...
你都要同你老婆傾下：比小朋友嘅嘢，係～要好，但係洗唔洗比最好，最好嘅教育其實唔洗貴…等等等 你對你地之間相處嘅嘢，好快冇事唔代表係solved
btw你一個月搵幾多？

你要同老婆爭取多啲零用先得㗎。。。
我呢就唔見議你出軌啦，始終你搞大人個肚，要付返責任，你搞禍咗你依家老婆嘅人生喎，作為一個有膊頭嘅男人應該好好孭飛
況且，傷害一個人嘅心遠不及搞禍咗一個人嘅人生黎得重。上海妹可以再搵過個，但你老婆唔得呀。到時你真係離婚搵上海妹，唔單止對小朋友有深遠嘅影響，你一路以來建立嘅圈子同人望都會一鋪清袋。
咁你自己話，老婆定上海妹？

屌你 依加唔撚係錢既問題呀
唔好係度轉移視線啦
仲要覺得自己好啱
你究竟有幾自我中心呀屌

屌 做男人做到咁 真係垃撚圾
拋妻棄子 仲要出軌 係個討論區到數個老婆

你出黎打份工
有咩原因令你心甘命抵收2500一個月？

唔撚識抽身呀柒頭 講到自己咁撚委屈

揀大陸女人 因住收尾嗰幾年

咁真係得2500零用 果啲零用有時仲用黎買野比個女

老婆。

得 我會試下搵機會同我老婆傾 同埋上海妹傾 我唔想乜都無晒

有啲嘢可以吹架姐 我見唔少啦

樓主假膠

我1蚊家用都未比過
（我供樓 佢出生活費）
所以女人唔可以種

仲傾
嗱嗱聲一刀兩斷啦

第1,2頁好多雞蟲支持樓主
咩價值觀

依加入面大把有錢，米撚意為全部40歲打上果種全呃公屋個種先得架

呢度不嬲都係用下邊諗嘢

諗住繼續食2家茶飯？

之後會補充埋
供樓水電唔計
儲蓄保險唔計
行街買野唔計
同朋友去玩唔計
一家人去旅行唔計
所有支出唔計

btw 認真 如果妳老婆淨係比2千5你
就算唔同上海妹一齊都要飛左個老婆啦
狗咩

張身份證都唔值二萬啦

咪得囉，搞掂
上海妹都係睇中你依家嘅好啫，咁你要將呢個所謂嘅好繼續做好佢，一變咗心，你就唔再係之前嘅你，只不過係pat屎

我會問下佢 如果我出面有個女人佢會點 睇下佢反應先
上海果度我未諗 可能拖住先

佢話剩係拍過一次拖你就信
你都幾撚天真
佢有錢過你又點
冇人嫌錢多
當佢搵4皮再呃埋你個3皮成7皮野幾爽
仲可以呃埋你居留權

希望你快d俾佢呃哂d錢跟住仆街死
我係你個女實憎你一世

上海妹

有咩問題，男人本該係要有幾個女人在手,做男人要有啲大志,你睇何生劉生有幾多女人，拎啲骨氣,要哂去!咪比的女權撚影響

嘩無兒無女無老婆咪講得出口你依句囉
成份糧搵返嚟唔使養家？
咁唔想養家咪唔好生 唔好結婚

信我, 唔好搞大陸妹, 終身後悔, 係文化差異好大

唔好講呢啲啦
你想煩死自己就咁講啦！

屌你 你真心on9架喎
一定係直接離婚放過人啦

斬斷上海妹個邊啦

真係除咗屌你老母都唔知講乜好
同我個仆街老豆做啲野一鳩樣
死撚咗去啦 鳩痕

講真2500唔包食飯搭車日常開支嘅話算多㗎啦

知唔知養一個細路仔好貴

你咁既心態根本未ready亦唔識做人老公同老豆，好多責任你負唔起亦睇得出你唔想負，當初學咩人中出姐

我唔想離婚其實 會比人話一世

大陸妹唔洗煮飯 唔洗照顧細路，咪有時間溫柔體貼你囉

有冇諗過 你老婆未嫁俾你未生之前 都曾經係你理想中嘅對象

加油 只可以提醒句上海妹唔簡單 小心啲啦

用賓周諗野既毒撚 一味淨係叫人離婚

佢地根本唔會明白單親家庭長大既細路諗乜
真係每日都係得嬲 同唔開心 睇住老母好辛苦打理頭家
又無人關心佢

不過樓主都無諗過個女啦 正仆街

離婚算吧啦
睇樓主個心態根本遲啲可能會藕斷絲蓮
又話即係重蹈覆轍

樓主文化同佢差唔多啦

你到依加依一刻都仲諗緊你自己 係咪人黎架？

如果我係你個女我一定憎撚死你
我成世人都唔會想再見到你

離婚啦！放生你老婆

屋企有小朋友開支緊係大架啦，你老婆幫你睇住頭家，換嚟既係你出面有女人
覺得零用錢少既話，當初就唔好比老婆全職做家庭主婦，叫佢一齊出去做野，等屋企有多啲收入，再同佢傾零用錢既問題囉
同第二個女人傾自己屋企問題都算，仲要人地貼錢比你過去陪佢、屌佢個處西，仲要偷偷摸摸左兩年，你老婆真係慘
放生你老婆啦，你根本就唔愛佢，你愛既係自己

樓豬，中出即娶唔等於有責任心架

仲有，個女仔叫得你離婚同佢結婚都知佢咩居心啦
唉，樓豬希望你係假膠

仆街啦你

4萬7蚊 一個月3萬5蚊儲蓄 家用同個女用咩都夠洗啦
你個女唔洗早餐下下好似欣宜咁食鮑魚下話
何況你又有層樓收租一層自住 咩都夠啦

你好撚賤 有冇企起你老婆角度諗過

唔駛介意呢啲啦
你一開始搞上海妹個時已經預左啦

比左個正皮你 我覺得你講得有啲岩突然 我係諗緊同唔同我老婆坦白

咁你咪離婚囉 仆街 你都係想有人支持你啫
咪撚帶條臭雞返香港啊

結論係樓主一係智障一係假膠
問老婆點睇佢有第三者都問得出

樓主話搭車食飯唔包

問咗咁耐即係總數幾多 無答過
仲係放任 等人屌佢老婆俾得2500零用佢
你老婆洗幾多 又唔見你講下？
為咗個女 得你一個付出？
我係樓主你就咪上水 匿返埋上海女個懷抱到

屌我地叫你唔好離係為左兩母女
但你care既係比人話一世

你不如死撚左佢算啦

會比屋企人講三講四 同時我老婆都會比人講埋一份 我唔想咁

想問下樓主
你由頭到尾都係做左上海妹一隻鴨姐
有幾難一刀兩段呀屌你

睇晒十頁，樓主就一定唔撚岩架喇仲要有個女
但個老婆俾2500真係冇問題？

有無諗過你老婆做哂家務湊女
呢個女人無真實同你組織家庭
所有家務照顧小朋友都唔洗
梗係仲可以對你溫柔

嘩好嘔心 你老婆依家係到俾人屌緊佢俾2500零用你呀

27歲 年紀不少了 佢屋企人都有介紹對像比佢 佢話佢唔想

$2500只係其中一個factor令樓主出軌啫
既然覺得$2500少 咪據理力爭同佢bargain囉
唔好成日恃住「唔得 老婆唔肯加」 然後出軌呀
做男人 無膽同老婆講道理拎返經濟主權
仲要將自己出軌既衰野推返落老婆身上
你老婆係有責任 但你都係死仆街黎架啦
你個女都幾慘

屌,仲唔選上海妹,真係抵屌。

btw 上海妹有圖未?

收嗲啦 仲係到扮撚曬蟹咁 好撚嘔心

無

當我真心膠信你個post係真
如果你老婆扣起啲錢係為將來 我覺得冇問題
一家三口 個女仲咁細 幾皮野真係算啱啱好
我建議你都係同老婆離婚
你老婆跟住你呢啲人係唔會有幸福
至於條上海妹 你咪即管娶佢
但唔該你返上去住 唔好帶落黎香港
我敢講佢係貪你錢同身份證
呢啲中港婚姻騙局日日都發生緊
但係總係有人唔信邪中伏

咁撚賤嘅男人都有

咪講咗食飯搭車唔包 鬼知樓主食飯食幾錢咩
睇晒十頁都未睇清楚

其實佢由始至終都冇講過老婆到底俾幾多錢
因為呢250唔包括樓主自己日常開支

現階段當然咁做又得

結緍唔緊要唔好帶個支那女人落嚟就得

錢都好嘈 搵多啲咪得
問題根本唔係你同你老婆成日嘈所以搵大陸妹，而係你根本係個仆街，對唔同個個都做仆街事，你係個仆街丈夫、仆街老豆，更加係個又食有攞嘅仆街淫蟲，仆街過雞蟲（叫雞都起碼俾錢），你有冇尊嚴架？
你做人做成咁不如去污泥發電站發電，起碼有啲社會貢獻

根本你淨係諗自己 冇撚諗過個女
我當你老婆好撚仆街一蚊都唔撚俾你都好 你都應該諗下個女啦屌

走啦屌 返支那同隻雞一起 呢世都咪撚返黎香港

咪無人講你囉 反正個個都會當你死撚左架啦

佢係真心想搵個人埋單就唔會搞個有婦之夫啦！
一開始知你有老婆有小朋友仲痴埋黎就唔應該期望有好結果啦，而家大貪到想你離婚同佢一齊

屌呢啲野，年中都聽唔少啦
係撚咁話自己老婆唔體貼，出面個女人好明白我乜乜柒柒
好心啦，個女人又得閒又唔使湊仔，貪你就手flirt下你又沉撚曬船
要扮下明白你有幾難，聽下你廢up 認同下問候下你咪得
你問下你自己對你老婆好唔好，有無問佢做家務湊仔攰唔攰，定係老溤返到屋企個女又唔理，打機訓教算鳩數
噓寒問暖呢啲野大撚把人識做啦，你有無對你老婆做過呀？比你同個女人結埋婚生埋仔，過多十年你估仲會唔會一樣？
諗下你同你老婆點識，啱啱一齊嗰陣幾開心，再諗下你離婚扔低曬成頭家比佢，屋企經濟支柱無左，佢地兩母女會點

不過算啦 你啲垃圾都係無撚用 我係你老婆真係搵過個

樓主應該是但計緊個數啦

其實大把人都將份糧俾哂老婆，信老婆會發達

連登高登不嬲係推人去仆街
講完又唔洗幫佢比贍養費
唔好再煩呢啲人

睇埋佢啱啱講“唔想無晒所有野” “唔想離婚比人講一世”
都知佢個格
淨睇自己利益，唔係真心對人

如果你真係以後同個支那妹斷纜
以後修心養性既話
我寧願你咪撚講
如果唔係，唔該你放過你老婆

試下同老婆心平氣和討論
一定唔可以鬧交

希樓主呢個post係個故 唔係真事啦

好心你爭氣啦垃圾，女人唔係大哂架,比得2500你?其餘啲錢出去勾佬呀?香港女人從來信唔過，況且你有能力令第二個女人愛你係你本事,男人天性需要2.5個女人的,你老婆接受唔到就離婚，你係男人，驚個女人？你係咪路?

講咗可能就連唯一一個出軌嘅藉口都冇埋了

大家快啲pin起佢

離婚啦 到呢一刻你都係諗緊自己，睇死你肯結婚咪又係因為搞大人個肚唔想俾人鬧 負乜撚嘢責任吖

食屎啦你 放過兩母女啦

你條仆街 食屎啦

雖然樓主係仆街嫁啦
但樓主老婆都唔係冇問題
男人老狗返工返到要問老婆拎零用錢
你老婆重要咁霸道話唔加得零用
真心好好奇養一個女係未真係要用咁多錢

你唯一擔心就係贍養費，香港法律偏幫女人的

根本佢係想將自己仆街行為合理化
投訴老婆俾家用少？唔滿意咪開聲囉，唔岩傾到岩
樓主老婆就係知啲仆街有錢就身痕呀！

我知道我有錯

唔好用2500呢個藉口去偷食
係兩件事呢
2500還2500
上海妹還上海妹
你老婆淨係俾2500固之然有問題
但係你唔係同老婆溝通而去偷食
唔通宜家俾1皮你 你就唔搵上海妹咩
回頭啦施主 回完同老婆傾下錢銀個度啦
上海妹就放棄啦 唔好諗喇

睇你打字你都決定咗喇

Okay stop 唔好推post 得 我唔會同老婆講有呢件事 我會斷左上海 做番朋友 叫佢搵個同佢相襯既

對唔住 呢度冇人認同你

我教大家一個成語

藕斷絲連

咁你姐係想同上海雞一齊啦 問乜撚野姐 呢到冇人當你朋友呀屌你老母

下無撚嘢呀？你話平時無生仔唔返工又想吞老公財產嘅女人仆街我明

但佢有個女喎！射完出嚟玩厭左離婚拍下蘿友走就得啦？

定根據上面2.5個女人嘅理論老婆應該分個老公出去，咁就無贍養費問題呀

咁你地想我點呀 我應該點做呀

朋友？
仲要留條後路比自己 賤到

25歲仔每個月拎住2500
祝你10年後有3000啦

根本佢上嚟嘅目的就係希望有人認同佢
等自己嘅道德同良心好過啲
然之後不斷呃自己我自己冇做錯

咁大個人唔撚識自己諗既 我幫你揀埋好唔揀好呀

我再教大家一句歇後語
掟煲唔掟蓋

以後唔聯絡唔得 因為有生意往來

錯咩？男人三妻四妾自古有之,依家就得番啲有權有財嘅人可以享用，反過來要平民抑壓天性,迎合女人自私既願望？你今日一小步,係父權復辟一大步

斷絕來往都唔撚識？

5200一個月
覺得唔夠用 又唔同老婆傾好佢
然後賴佢管錢嚴
偷食

離婚咁個女就唔使你養
你可以成份糧自己洗返晒 然後同個上海妹返上去
以後唔落嚟
香港咁就可以少個劣質品種

你老婆又可以識過第2個 反正仲後生
Win win 雙贏

支持樓主離婚！！

我話離 你地又話我無諗過女 比大陸女人呃
唔離 又話我仆街唔放過人
其實我真心唔想離

工作有來往唔斷得

年中咁多單比大陸女人呃層樓又呃錢又拎身份證 你仲信大陸女人真係咁純咁真心呀 你唔諗點同你老婆解決矛盾 走去諗離唔離婚
留名睇樓主比人呃到一無所有

屌 叫你斷撚咗大陸女人個邊呀

2公婆咪傾掂佢囉
養個細路真係辛苦 依家咩都要爭，你老婆都係為左個女先咁緊張錢姐
你咪同佢講 等個女再大啲 叫佢幫手做下part time，一齊幫輕下

唔得呀仲要做生意

上床傾果隻

你繼續啦 激勵樓主離婚同個上海妹一齊
支持你

只要上海妹

我勸你真係唔好離婚
其實我都係一夠廿一歲就自己簽紙結左婚
對女仔黎講 年紀輕輕嘅時候嫁左比你 仲幫你生左個小朋友 佢冇做野幫你湊女 其實佢係將女人最青春嘅時候比左你 本應佢可以出黎社會見識多啲 但佢選擇同你一齊組織家庭 其實佢自己都犧牲左好多架
為左比更好嘅生活小朋友 得2500蚊零用但可以換個女女嘅將來 你覺得值唔值得呢？
對住屋企果個你會覺得佢唔好 只係因為你地相處太耐 習慣左對方 忘記左對方嘅好 重新認識對方吧！
一時比出面嘅誘惑吸引到好正常 畢竟你仲細會覺得外面世界好吸引好心動 對其他人心動一定會有 但記住你有屋企等緊你番去 要知道有屋企人先會一直係你身邊陪住你
同埋 其實你個女係你地最愛果陣 唔小心製造出黎架 佢係一個充滿住你地嘅愛 嘅小朋友黎
婚姻係一個承諾同責任黎 你如果唔負責任 唔守承諾嘅 點解當初要因為bb而結婚呢？你可以落左佢架 反正你都打算拋妻棄女 談唔上承諾同責任
利申：絲打，如果我係你老婆 我希望你回家

唔上床 公事 都要見面 做唔到100%斷

最好做法
斷絕來往+同老婆坦白
咁撚大個男人成個女人仔咁onon99

個女唔使養
連登平均年齡係幾多

咩生意呀 性愛生意？你話你知自己有問題 但由頭到尾你所有對答都毫無悔意

祝你早日爛J

死賤種 正仆街

感謝 我會接受意見

唔使啦 個上海妹2萬2萬咁過俾樓主用 後續仲要出錢咩

屌咩
你又有樓 月入又3萬
又收租 一個月都有4萬幾
個女幾歲啊？
當個女5歲 一個月洗1萬落佢到
都仲有3萬幾剩啦
你老婆比得2500你
剩低個2萬幾拎去自己洗
當你係狗？

個上海妹仲幫到你工作添,仲要諗

工作上 點都要見

講咁耐唔捨離離婚個原因就係驚自己臭朵 樓主食屎啦去
家有囍事都有得你睇啦 每日花心機花時間照顧屋企 仲要有個女 個老公又自私到死 點樣唔變黃面婆
話自己病有上海妹關心 原來都係得一句 就叫係關心 有冇諗過自己老婆打理家頭細務加湊女已經好忙
希望樓主係假膠 唔係既祝你快d仆街死

你咪繼續諗自己囉 繼續覺得自己俾人鬧好撚鳩慘囉

唔離話你仆街係因為你搞到咁撚大鑊都重係咁仆街唔撚識諗呀

呢個問題根本就冇需要開post問意見 你開得post講得2500就證明你賤到入骨 唔適合有家庭 江山易改 本性難移

女六歲 無補習 有學跳舞

見就一定要做朋友？

樓主好撚幼稚

一個俾2500
一個俾2萬 你諗咩？

咁唔做朋友 微信拉黑埋 工作上交流唔到

其實個上海妹除左係大陸人之外睇唔到有弱點 follow your heart

連登真係癡撚線

大陸再造處女膜好平

屌 你唔係要同我哋解釋 屌你老母冇撚得救

你地做咩迫人同上海妹斷聯絡姐
人地都話公事斷唔到

其實你老婆比咁少錢你
某程度上係驚你出軌

一年後再講啦

大佬啊宜加一夫一妻 如果係冇錯就唔會拎上嚟講啦三妻四妾 返古代啦你 樓主係男人嘅應該係同佢老婆好好傾下零用嘅問題 唔係你所謂嘅父權囉好冇

真係好慘慘豬 身不由己

樓主話就話唔想離婚
但又咁多藉口又話工作關係要接觸
家陣屋企重要定份工重要呀
你自己唔去避忌 講到好似份工迫你咁
迫埋你同埋條女上床呀？

水電煤唔係錢？
買餸煮飯唔係錢？
其他家庭開支唔係錢？

交流就一定要做朋友 哇咁我咪同連登成千上萬巴絲係朋友

自己確定你同隻支那雞見面時淨係傾公事唔會比佢氹到上床？

心照啦

我都係咁話
講真做得兩公婆，點會唔知身邊人個格係點呀

人地俾咩意見你都冇用
因為只會俾到你一個賴我地令你坐錯抉擇嘅機會
你自問
$2500一個月係咪真係令你好難頂？
離婚後個女點？冇老豆同成長喺單親家庭？就算你要個女但係老母唔係親生,對佢有咩影響？
你仲愛唔愛你老婆？
btw我睇樓主prefer離婚揀上海妹
我唔知你係一時衝動定諗咗好耐
一係你就離婚然後盡做人老竇嘅責任
俾足贍養費多啲去見個女
一係你就留低但係唔好同老婆講呢單嘢
有啲嘢
寧願瞞一世 都好過俾人知

你有冇同你老婆傾過錢銀問題?佢真係一步都唔讓?

其實最主要你愛既係邊個，你愛邊個唔愛邊個心裡面一早有答案，你愛你老婆同仔女既話就唔會落到如廝田地，最簡單到頭來都係為左自己，愛既都係自己，一直都係諗緊點樣令自己立於不敗之地，比老婆知道之後唔知對方會點，唔想比人知道你有呢啲黑歷史做錯過既野，又唔想個上海妹傷心，比你呃左佢個處又比左個假希望佢。以前已經因為自己性慾而搞大左你老婆，依家又因為性慾心靈得唔到滿足搞埋第二個。屌錯左一次仲唔知衰係要錯多次既。

其實你上黎講都係冇fd講得到呢樣野，怕唔知對方點睇你，破壞左你係佢心目中既形象姐。如果你唔想比人知道你既錯事，最重要既係你每做一樣野都要諗下岩定唔岩，件事一比人知會對咩人有咩影響?聰明人諗野係諗埋下一步，會諗埋未來有咩需要，一般人諗野淨係諗眼前一步，睇自己有咩需要。

以上都係用黎屌你地啲唔諗後果既人。

解決方法有4個：
1.同上海妹分手以後咪再見佢，block曬所有野，返你老婆身邊，唔好同佢講有過呢件事。做返以前既你。

2.同個上海妹一齊，同你老婆離婚，比埋個女你老婆養，之後同上海妹過世。

3.同你老婆離婚，同上海妹分手，兩邊都唔要，淨係自己養埋個女。

4.全部都唔要淨返自己一個。

呢四個解決方法你自己揀，揀完唔好後悔，條路自己揀仆街唔好喊。

我冇辦法講邊條路最岩你，但係我係提供方法比你去解決。真膠假膠都好都想你地班仆街諗下記住，咪撚唔諗後果就去做，醒小小就唔洗輪落到咁。

打埋呢句唔再推

根本佢自己決定晒所有野
佢宜家只不過係想等佢自己良心好過啲

拉黑乜撚嘢嚟 btw做少佢一單生意你會窮你會死？講到尾你都係唔捨得個大陸妹

其實係香港 你叻既唔使讀書都可以有3萬以上既
你唔得唔代表其他人唔得

都唔包食飯搭車 狗咩
咁又係既 上海妹2萬

呢句真係啱

樓主可能15歲都冇，以為25歲好大個， 已經結婚生仔有樓收租

要對個女負責任，其他你自己選擇

咩人先會用拉黑

我覺得為左所謂“家庭”而綁手綁腳好傻 人有時要自私啲 男女都係

個女有父幹係人生贏家
老豆有兩層樓留比自己 老母又每個月又有幾皮儲蓄比自己
做你個女個老公就發達

支那狗

你結婚之前知唔知你老婆係咁？

係囉 個個都傻 係你唔傻

唔係幫樓主講說話
但一個正常成年人用2500蚊
夠搭車定夠食飯
想得閒食餐好d 同朋友出下街玩都幾難
不過咁講 所有野一開始都係美好d架啦
唔洗日日相處 一定少好多磨擦
重點都係你follow your heart 囉 如果下半世係受罪既話當然無必要
但係你諗清楚當時係都係好愛你老婆你先會中出佢
一個咁單純既好女仔 你係咪真係少少感情都冇先
錢銀反而係小問題呀 有得傾架
但係如果你同你老母無曬感情 你只係個角色變左爸爸而唔再同時係老公
咁就真係對任何人都冇好處
自己好好諗清楚啦咁大個人啦 有d責任感囉只可以講
走就點都俾人鬧架啦 但係自己活得唔開心都冇意義
留底既話就以後生生性性同老婆講好曬所有問題啦

雖然你係仆街, 但無可厚非你老婆都有責任。你個女鑲金咩, 一個月拎4皮野去養。一個比2500根本都冇尊重過你。既然你生活得冇尊嚴, 離婚囉。
你諗下, 你仲要對住你老婆60年, 你頂唔頂得佢住。相反你對住上海妹一世, 你又願唔願意。即使冇上海樂既出現, 你遲早都會產生離婚呢知念頭, 倒不如衣家離婚, 對大家都好。你老婆想番頭嫁都易d.
離唔離婚都好, 都諗諗個後果, 自唔好後悔就ok.

我想揀1 只係做野點都會見到佢 無得100%斷

咁學咩人結婚

25歲個女6歲
18歲就搞大人個肚
你係好彩你搵到好工同屋企有錢咋
但係個性格都好似未大個咁

大陸應該仲平

縫合是用專業的醫用縫合線將破損的處女膜縫合在一起，留下可容一指通過的處女膜孔，形成和破損前類似的處女膜。這種手術相對複雜些，價格也稍貴些。一般來說，處女膜修復的價錢在3000-7000元之間，這是比較正常的。

原文網址：

波台狗黎
係到seek attention 唔洗理

😅 你既圈子都係搵8000蚊既sales 你唔會明 其實3萬幾 係叫做岩岩好 唔叫多

以後單純工作，唔好同佢傾任何私事。要同佢講清講楚。

如果樓主有番啲良知
我會希望佢唔好同老婆講 佢有出過軌
靜靜雞斷哂同上海妹啲聯絡 再轉工
比對方知道你出過軌 你嘅信任值係零
所以希望你帶住內疚嘅心 好好珍惜你嘅屋企人
我諗冇咩女仔 得果廿幾歲 會想係屋企變做黃面婆

生左女先咁

小財唔出，大財唔入

個關係係邊？

咪害咗個女

你出黎做野未架

3萬供樓都好辛苦啦， 仲要養小朋友

3萬都叫岩岩好

作好d故仔佢啦， 我出佐去又引用我， 叫我返入黎

點先叫真係大個 我已經努力番工

十幾歲書都未讀完就結婚生仔
9成都唔係太愛大家
因為有個細路同老婆返唔到工先勉強keep住一齊

點解d人會咁on9
覺得個老婆個4萬係自己袋
講左成個家庭開支 除左個女既洗費同個賤男零用
仲有其他生活開支都係要用錢嫁

2500唔包食飯搭車... 講到口都臭...
如樓主所願 成個post啲人咬住2500嚟講...

你個心變左就一定嫁啦。

我覺得你應該先將你宜家呢刻既問題堂堂正正同你老婆傾左先 (唔係上海妹既問題宜係夫妻之間既問題) 如果解決到個問題而你太太又有所改變，咁咪比次機會個家庭囉比次機會大家。($2500我相信係你引題姐，一定仲有其他問題)

如果太太唔當一回事的話，咁咪離婚囉，因為你都知道呢個所謂既家都唔會健康發展落去，宜家決絕d斬纜未嘗唔係一件好事，長痛不如短痛對個大對個細都好。

衰人你就做硬嫁啦，不過睇下你點做得好好睇睇嫁姐

仲有呀， 而家做冇乜工係$8000架喇， 譚仔阿姐都過萬啦， 好多濕鳩工都過萬， 你真係唔識架喎

我屌你老母你係驚比人話一世定傷害到老婆呀仆街
一個女人比你搞大個肚咁早同你結婚生個女
成個青春已經比撚咗你啦
而家有隻明知你有家庭嘅大陸雞你就貪新忘舊？
冇責任感就唔好話自己負責任結婚啦屌
我寧願你個陣落咗佢放你老婆走
而家揀咗負責任就負責一世啦屌
你而家已經比我地話一世啦
推撚到上報知你真人係邊個 賤人

個落差好大...

well said

好明顯慳錢就係為個女
依家六歲可能你覺得唔洗點洗 但都要儲架
一上中小學啲錢就係咁倒

點解你唔識諗

落差緊係大啦大佬。。。 多個小朋友洗費多幾多啊
咩事啊

咁嘅閪男人 要嚟把撚 快撚d離婚 然後過馬路比車車死 唔好害自己老婆

玩唔玩 識番屋企就得

打工仔努力返工個個都係架啦
我講緊你而家做唔到決定
係度搵借口好似唔想得失兩邊
但其實剩係顧住自己咁

樓主加油
好多人支持你

係講緊你個腦根本未成熟啊 出去返過工就叫大個咗識用個腦嚟諗嘢咩？你係有腦嘅就唔會背住屋企個女人去同個大陸婆搞埋一齊啦
睇你講嘅嘢 全部都淨係識諗自己 叫你離婚唔好害咗老婆同個女 你就話唔想俾人笑 而唔係諗有冇對屋企唔住 成個世界唔係淨係圍住你一個轉㗎 思想成熟啲啦

仲有過選擇就係問上海妺做唔做細你老婆做大，依個就靠你口才,得就咩事都解決，享齊人之福

其實退一百步諗
兩個人有咩心事一定要拎出黎講
積埋積埋就會做錯事

同個大陸妹結婚帶哂鄉下啲蝗嚟香港攞身分證

我唔知女開支要幾多 數唔係我管 保險無買 比屋企家用3000 老婆幾個月先比次錢自己老豆 我諗扣埋果啲必要開支都仲有兩萬幾

性生活 少左 成日話好攰 啲心機比晒個女

老婆有同朋有出下街都 去食晚飯咁 下個月報左團同朋有去馬來西亞玩 女比奶奶湊

加油 佩服

你不如諗下個女有咁既呀爸 當有一日東窗事發
對個女影響有幾大啊？
老婆就唔使顧佢感受？

佢老婆中學畢業就同佢結婚咁濟wo
本身做人個女可能連衫都未點洗過
去到忽然要打理哂成屋既野
有咩可能落差唔大

我都唔洗供樓。

咁我真係唔係做果啲工 唔知市價

唔講上海妹婚後變唔變黃面婆，你估佢想住上海定香港？
兩萬蚊買香港身分證唔揾你揾邊個，上面識人都要15萬起

你老婆唔識關心你，係因為你個女需要去多個你需要佢。全職家庭主婦係好辛苦，全年無休，我幾多同事寧願返工都唔想返屋企湊仔。你睇吓你老婆幾耐冇買高踭鞋同化妝先講你2500有幾慘。

你唔識野都係度玩人正白痴仔， 上次老婆生日去邊間餐廳慶祝呀?

你個女幾多歲， K幾講唔講得出呀？ 唔好同我講讀緊小學呀

你收咩租幾千蚊一個月呀？

手上有邊幾隻股票?

同老婆去過邊度旅行， 住邊區講唔講得出， 食佐咩餐廳講唔講得出間餐廳名呀

你上海工幹住邊間酒店， 講個名黎聽下?

你飛上海坐邊間航空公司講唔講得出呀？

出街會化妝 買衫都有 仲中意淘寶 淘埋啲垃圾

你明明上面先話唔想老婆俾人說三道四

咁撚似我同事

回頭可以，但千祈唔可以比佢知上海妹d野，如果唔係慘過離婚收場

屌你 大陸雞氹人落塔不嬲有耐性架啦
唔係為錢咪貪玩想搞散你頭家囉
就係你呢啲仆街仔以為大陸雞啲表面野做足就叫好
搞到愈來愈多蝗死落黎香港
屌你老味

俾人說三道四
自己講唔計

關心個病左嘅老公花得幾多心機呀 問兩句買盒藥嘅事 講到好難咁 佢老婆報曬團去玩喎

樓主 結婚係一世承諾嘅事 你仲要有個女 咩上海婆就唔好搞啦 變面個時你就後悔 不過你老婆都好刻薄 你不如企硬少少同佢傾下啦 一味妥協都無用

你冇常識架，正常人出黎做野， 其他朋友， 同學， 做咩工都知道呀？ 份工搵唔搵到錢都知知地啦， 你斷6親? 冇朋友? 同學全部失去聯絡?

大學未畢業各行各業， 太約搵幾多會唔知? 你零社會經驗?

你搵工時 ， 冇上求職網搵工? 睇報紙搵工? 有搵過工唔多唔少唔覺意都睇到其他工大幾幾錢啦

要佢approve

屌你老母去食屎 你完全係自私 冇諗過你個女
咪撚娶個大陸女人落黎 區區2萬就已經買到你個心 你都好極有限

我既定位唔係做sales... 點會睇到

我依家正正就係樓主個女長大咗之後既角色
當年條仆街選擇跟條支那雞走佬
我媽一手一腳湊大我，母兼父職咁照顧我
但我知我內心永遠有一個修補唔到既缺口
好想長大時有個好爸爸陪住我

不過你要諗我假膠既你咪當我假膠囉 反正唔做都做左 預左比人罵

一個好女仔點會明知你有老婆都埋你身 一定有d野 咪撚咁on9

佢老婆點樣可以俾到屋企開支一半
讀讀下書去左湊仔
就算佢出返黎打工咪又係做返最低人工個d

講多啲老婆既衰野 再讚下隻支那雞
咁咪多啲人認同佢個心想點囉

Sorry...

人生交义點

我會揀上海妹

香港小朋友我會比錢

你個女幼稚園幾多錢學費呀？ 你知唔知咩係學卷呀？ 你個女間幼稚園可唔可以用學卷架?

咁多年都唔出街食飯? 上次出街食飯餐餐廳叫咩名呀？

有去過台灣日本都叫自爆? 同話俾人知去過cwb冇分別， 你唔識講唔出就講唔出唔

同你老婆講，唔好同我講

邊個國家jw呀

湊小朋友其實真係好攰架 因為我做幼兒教育的 佢地有無限咁多嘅精力 作為照顧者係會比佢地放哂啲電 少左性生活 可以加番啲情趣嘅 正如我老公會買性感內衣比我一樣 呢啲可以調節嘅
同埋 全職媽媽冇收入架 收入就係靠日常洗費剩低嘅錢 草起佢即係打虎頭 幫自己買啲衫扮下靚 廢事變黃面婆比人嫌棄 或者將錢草黎比娘家做家用 其實你老婆算孝順
結左婚都可以有自己朋友嘅圈子嘅 佢信得過你 佢去旅行 比你一個人係香港 唔驚你偷食咩
不過 $2500 唔計伙食同交通有5000 其實都差唔多啦 $2500係比你出去玩用嘅？ 你覺得唔夠嘅 嘗試拎多一千囉 或者你一升職就要求加零用

樓主一定喺一個完整家庭下長大
完全唔會知道破碎家庭對小朋友影響有幾深遠有幾大
如果你知道，你就唔需要再問都已經搵到答案

同埋長遠大陸好過垃圾香港

睇到真係好撚嬲
死返上大陸食大陸雞啦仆街
你個女真係慘 有你呢個老豆 真係想推到比你老婆見到然後離婚 然後你比個大陸雞呃 然後兩邊都冇哂

呢啲野係人都識講
你地先識咗一兩年 呢啲門面工夫仲會做足
相反你老婆同你生埋個女 又要照顧頭家同你
呢啲係切切實實既行動，唔係一兩句「病了怎麼辦」可比
係 我都覺得你老婆係手緊咗啲
但我唔覺得呢個係一個你搵上海妹既理由

未結婚話知你搞到天翻地覆
結咗婚揾第三者 動埋真感情
睇死你 搞到一PAT屎咁收場

其實真係唔知佢開post問嚟做咩..

學費唔洗錢 我女無讀有錢人學校不用買學卷 讀的是著通平民學校 連學費都唔洗比
出 對上次出去係食大排檔 因為老婆話唔比用咁多錢 好少機會出去食

上海妹同一般大陸妹唔同
尤其有啲錢個啲 好撚大方
但結咗婚後 就一樣會2500事件重演
佢地唔會走佬 但似你老婆個隻
會主動揸數 同都幾惡下

咪上海。。 你要咬住我都無用 你問問問 我唔想講我怕有人認得我

大陸人興重做處女膜你唔係唔知呀嘛

冷靜啲 樓主趁早收手啦

係咁數自己老婆

鴨
有女俾錢你洗就去屌人

個女好撚慘 屌你老母

去邊個國家旅行住邊區都講唔出， 講佐會自爆

今日係香港州際自助餐食佐好多生蠔呀 ， 你唔好講州際自助餐你都冇食過， 你食佐幾多隻生蠔呀?

對樓主黎講 因為唔小心搞大左先要結婚
佢應該想無個女既出現
佢都無諗過揀支那雞對個女會有咩影響
佢本身會有幾錫個女呀？

我出佐去好耐任佢吹， 佢叫返我入黎

樓主都慘架，病左無人關心

大家都有份付出頭家但就要比人揸撚住個春袋生活(錢銀上)

做全職主婦唔打扮又話人黃面婆冇哂性趣
打扮下又話揸實d錢洗係自己度唔比老公

我真係無食過 如果我生活有咁嘆 我唔洗係度呻啦 再講我咪爆晒我地區工作果啲 你都傻

上海咁大， 我去大阪住涉谷呀， 你上海邊度唔識講?

又係你自己問邊個國家

佢有打扮

我覺得佢唔係無心答你嘅
講真收入呢個數 得咁少零用 老婆又冷淡佢係好慘 但千錯萬錯你都唔應該搞婚外情 係咪上海妹又好香港妹又好 你點對得著個女

老實講2500喺香港點生存呀

40k一個月淨係養個女同家用?
你都傻得幾可愛

chur佢都唔會講架啦
佢而家剩係會講佢老婆壞話架咋

收嗲啦 條上海妹同你咩關係呀 sp咋 使撚幫你諗前諗後呀 咁講野實好聽嫁啦
淨係識諗個老婆有咩比唔上個上海妹 又唔諗下你老婆為你付出過幾多 對你有幾好？
你老婆同個女 你都唔值得擁有呀
返去娶個大陸妹做大陸仔啦 屌你

唔撚講講咁多你地都只識罵我

睇清楚個上海女係咪真心鍾意你，定係有鋪人男朋友老公既癮啦！怕到你決定離婚，佢又走去搵另一個有婦之夫，到時你乜都無

如果呢個對話嘅對象轉做你老婆，你就會覺得煩。
兩個本身獨立嘅人，仲要有個女。個女仲經常係你老婆照顧，仲要照顧埋你。咁邊個照你老婆？錢銀上嘅野未同你老婆再傾囉。多啲參與照顧小朋友，你就知有幾辛苦

全香港人都知州際自助餐冇生蠔啦大哥， 你真係出佐黎做野?

你個女小1， 即係6歲， 懷胎10月， 即係7年前有佐， 7年前你18歲， 點解結婚? 你老婆大住個肚咪冇得讀書囉， 咁當年18歲你點養起頭家呀？ 講d辛酸史黎聽下啦

你又知條女真係有錢？
大陸大把空心土豪，男既靠炒貪，女既靠個閪，
佢有錢都唔會係佢自己有錢。
d大陸婆玩厭明星仔咪玩下普通人咯，
你估真係想同你一世？

幾萬蚊就拋妻棄女，你人格都幾自私同唔付責任！ 你咪同佢去結婚咯，但剩攞大陸個結婚證，咪撚簽埋佢落黎，到時大陸清貪，佢無錢又要我地香港人養你

溫柔 體貼 搞笑 有錢 我要咩都比我
呢d你老婆都一定比過你，但你拎完就唔記得
死cheap精
自己個個就當草，出面既就如珠如寶
你老婆真係咁差既話，你當然都唔會識佢、唔會同佢結婚、唔會同佢生bb，你擺明唔知咩係 知足常樂、唔知咩係 珍惜身邊人

做你個女，有個咁既爸爸真係慘，你咁樣點以身作則教好你個女，做個好榜樣？

你有老婆，仲同其他女人行得咁埋，睇你都唔係一時疏忽，人地咁樣接近你，你都照去馬，難為你老婆為家庭為個女出心出力

（以事論事）

你都話自己有錯 唔撚鬧得？
你條仆街想上黎拎認同？你瞓撚醒未呀？

dllm唔早講 講到自己好撚慘 無錢洗咁

清醒啲啦仆街

我想講你唔係傷害緊2個女仔 係3個啊仆街！
你個女係其中一個啊！
你講到你老婆咁差 都係想我地叫你同個大陸女人一齊姐
咁你快啲離婚啦 唔好害左你老婆同個女啊
自己做幼教呢行 唔想眼白白見住你個女有個咁撚衰既老豆

屌 咪貪你就手 夠蠢易呃囉 柒頭
你欠你老婆一個交代就真啊
你生得個女出就有責任俾個家佢
自己鳩㾗就咩都唔記得晒

你諗下個個大陸雞真係又乖又純就唔會明知你有老婆都勾引你啦
有晒目的

佢係度作故仔呀， 你地仲想陪佢玩幾耐

口氣好似好大咁 笑鳩人搵得少

唔知道係受咩教育
先會好似樓主咁
講野打字夾雜埋d奇奇怪怪既書面語

想鬧醒你咋 為你同你老婆好

X宇健？

你覺得自己唔抵鬧？

2個其實啱 但係係兩母女

支那雞從來都當個閪係工具呃男人搵著數 有乜好可憐

支那妹不了

再講，有錢既大陸婆想同香港人結婚係為張身分證，可以幫佢地海外行方便，做左人工具都唔知

但見你上得黎開post，
你係想聽人講10個唔好定個1個好

媽媽，我想食花生

佢都唔似出佐黎做野搵3皮既人， 乜都唔知，我怕問佢個女升小學， 間學校係攪珠定係第一階段就收佐，佢唔識答呀

多口講句 我都唔知

痴撚線2500 仲留係個女人度 我係你有錢就飛去上海

而家個個2千5

咪撚係 貪你夠on9咋 通常事實有成有腦識諗既男人都唔會做出d對感情不專既事囉
勾引個有婦之夫都仲可以覺得條女係無問題既 都係個句啦 返上大陸食軟飯啦

你以為上海女人係溫柔鄉？

熱情過後佢咪又會回復本性

就好似好多男人為溝/食女，都可以好多花招

一個願意陪你捱，願意為你付出自己時間去照顧家人小朋友，默默付出，呢d係錢都買唔到！

你老婆為個女著想，所以先處處節儉，咁你呢？

個大陸女人勾引得一個有婦之夫 你驚佢第時唔會再搵第二個咩
樓主正仆街 你個女實好憎你

搞大人個肚所以結婚，即係未玩夠啦
你而家個心實係條大陸妹度，真係櫈你老婆慘，一心一意為頭家，但係個老公唔成熟出去滾
不過都好嘅，你放過你老婆等佢搵個可靠男人啦，樓主你唔配做人老公同老豆

隻貓呢？

樓主仆街就梗
但2500點生存

屌你老母 真膠又好假膠又好 偷食點都係你唔啱啦屌
你老婆將佢最重要個幾年比咗你 又幫你生咗個女 見你對佢都冇其他怨言 即係佢都照顧到頭家企企理理啦 唔夠錢洗咪認認真真同佢傾 你都仲好意思去偷食仲話佢唔好 自己又唔撚諗下仲有個女

你估個上海婆係想同你過世 接手埋你個女做你背後女人咩
過幾年佢玩厭左 你就真係返唔到轉頭

我都覺得樓主其實一早就做好左決定係想去上海女仔度 上黎搵認同 2500不停比人講大

追post呀 樓主講啲唔講啲
想你地撐佢炸

你老婆冇做野？

佢上海住邊區都講唔出

佢可能上海個機場都唔知係邊

唔屌你唔通支持你傷害自己老婆？

Dllm 幫你推上報先你個仆街

你咁樣二揀一問佢實識答架
求其揀個之嘛

如果佢唔係作野
咁撚樣都搵到3萬蚊
似係父幹個d太子爺lo

樓主如果老婆俾人包兩萬蚊過夜 仲要沉晒船諗好唔好連個女都唔要跟佬走 唔知又會有咩感覺呢

你話唔話俾老婆知都好 唔該你再同你老婆扑野之前去驗下有冇性病先 始終自己做過鴨都唔知乾唔乾淨架嘛

順帶一提 就算冇性病都好 你有multiple sex partners都會令都你老婆感染hpv導致子宮頸癌嘅機會提高 希望你地啲男人唔好以為出去偷食淨係會傷害另一半嘅感情 其實某程度上你都危害佢嘅健康

雖然樓主俾老婆限洗費etc係好慘 但呢啲野溝通下震下夫綱可能改善到 老婆咁刻薄係為自己定係為頭家我諗你會睇到 逃避唔係解決問題嘅辦法 你嫁俾大陸妹之後佢一樣都可以刻薄你

中出唔即飛 打破連登仔嘅常理

不過認真嗰句就算條大陸妹幾好你喺呢個moment除咗離開佢都乜無嘢可以做 你都唔想家破人亡㗎? 如果你仲愛自己個女同對隻河東獅仲有感情就即使相逢恨晚都要頂硬上

上海有兩個機場既咁不過 不過佢都講話講太多怕自爆 我追晒成個post 佢真係講左好多關於佢既野 愈講愈似我識既一個人

冇
做到唔都慌高人工
18歲就幫佢生左件

樓主 其實想點？

咪on9 啦！
人無完美，想樣要abc, ok比你得到後，習慣左就當老奉理所當然.
過左一段長時間，出現左efg,就忘記abc既好，efc夠新鮮，同佢唔會有家庭上既煩惱，就話efg係理想對象

咁又過左好耐，出現埋ijk,咁洗唔洗又食埋佢地？
到時又話人地係理想型，on99

又白滑又大波又有錢嘅上海處女鐘意你？ 送二萬俾你開佢鮑？
笑到牙骹酸

佢唔敢答架

想屌支那雞
但比眾巴絲屌
然後嬲鳩

但個老婆似慳個老公多過慳自己同個女喎

係想屌支那雞+導人屌佢老婆+搵人同佢講佢乜都冇做錯

樓主搞撚大咗人地個肚先逼住結婚咋，屌閪又唔撚用套，正一仆街嚟
仲要係初戀，樓主好快啲放人走去俾大陸女呃啦

唔撚講講咁多你地都只識罵我

心諗明明我無錯

大陸女人真係專簡啲搵到啲錢又有家庭嘅 做二奶要整散人地頭家 然後結婚落黎生b 再分屋 新聞都有講過 唔明點解仲會有人咁撚蠢

你洗 $2500
你老婆洗幾多先

屌你老母偷食仲扮可憐
以為打句傷害左兩個女人就無事
同女人做PTGF 有咩分別

d男人真係易呃

同你講 大陸男人同大陸女人離婚 個男人好似可以唔洗分身家
所以有唔少大陸女人溝香港男人 離婚分到一半身家
同埋有啲女人鐘意爭野 搶返黎嘅野係特別唔同 所以佢睇得上你可能就係因為你有老婆

屌 樓主根本已經心入面有哂決定，
上海妹既錢，所謂既體貼性格蒙著雙眼，
咁多巴絲講個事實你聽，就屌9人剩係話你。

好心啦，你先25歲，你老婆年紀同你相差都唔會太遠，佢廿幾歲仲青春，每日就要同你照顧仔女，打理屋企，你就覺得係公司辛苦左大半日就慘過死，負出左好撚多咁，你放工有撚得返屋企休息，佢呢？
自已鳩痕就推落老婆度，佢管財唔係為自己，係為個女阿 你條仆街就推撚哂責任落佢度，再話佢乜乜乜

以為咁樣自己就變左受害者

我唔係發悔氣 係認真回

你應該問吓自己
1 你點解唔計劃好就學人生仔，你今後做咩都好，你已經害撚咗個女喇

2 當初係咩嘢驅使你中出完你條女，仲同佢結婚呀？係愛呀定係責任呀？

3 好喇，結咗婚啦，點撚解你會俾你條女揸數架？你老婆係日本人？你入撚咗贅呀？
屌你老母，成份糧俾晒個臭雞洗，你當自己無國界義工呀？

你老婆根本玩鳩你，你份零用連綜緩都不撚如
你話老婆做主婦，好聽就照顧屋企，難聽就只係本地女傭
你會唔撚會俾晒份糧個賓賓，再叫佢分2500零用俾你呀天材

你有無叫老婆show晒成條數俾你睇呀？有無單據俾你睇呀？點解你唔可以似返個正常人呀？
你個女係皇室成員？咁撚大洗費嘅 定係你老婆自己食咗條數
反正2500就一定不合理，你老婆真係無諗過你感受

你明知家庭財政會俾老婆收緊，你都完全唔撚識反抗？你咁樣先會令自己心生不滿，繼而出軌
你老婆係賤，但係你縱容咗佢呀仆街

其實錢係你賺嘅，唔應該由老婆單方面睇數，
任何一言堂都係不利夫妻關係
你應該依據老婆俾你嘅單據黎計budget,老老實實，
教育基金幾多，飲食幾多，兩個一齊坦誠溝通，先係對你個女最好

4 你明知要去鬼國出差，你就咪撚掂上面啲芝麻雞啦屌你
「2萬，又食又拎點解唔好？ 」
一句講晒，收錢食女，咪等於做鴨
為人父母做鴨你都敢做，屌那媽

5 宜家係條支那姣婆急喎，唔係你急喎，
你點解唔反客為主，釣住佢尾，順勢起佢家底，確保自己安全
然後你咪可以又食又拎囉臭鴨

6 玩還玩唔好帶隻支那妹落黎香港，你地一於活在大灣區啦
或者你唔介意做鴨，可以食兩家茶禮

7 關心吓你個女啦契弟
你老婆點差都好，唔關呀女事
從呀女角度出發，認真諗吓點樣俾到最好嘅成長環境佢

其實你決定左啦

你要記住你欠你老婆一世，一個女人，為左同你生仔，身體機能衰退，照顧屋企自己亦都冇得發展事業，全心全意，靚袋靚鞋都冇得買，淘寶淘d cheap野開心下都俾你話，佢只係一個廿幾歲嘅女仔。 一個感冒話你老婆無關心你就決定勝負，睇得出你幾咁細路仔。你唔識欣賞自己老婆，佢見睇你唔到都好正常。
不過講番你自己，你認為你比到啲乜嘢上海妹佢要嫁俾你 嫁俾你，今日嘅老婆就係聽日嘅佢，你覺得佢點睇你 俾兩皮野你幫佢慳返十幾廿萬做香港人，講錢邊個港女夠大陸妹識計數。
上海妹純情豬乸都識上樹，你話二三線城市都有人信，上海北京果d 溫柔體貼人靚身材好嘅大陸妹，頂多做二奶，你估keep得咁靚得你一個用

出去偷食仲要沉埋船，同你一齊做男人都覺得醜，自己屋企都未搞得掂仲想出去玩

"佢有買衫 淘寶 買立雜野
仲要同朋友去旅行呀
點解你地唔屌鳩佢大洗呀 "

圖是俾樓主的

仆街死啦你

哈哈哈

好好笑呀

幼稚園要錢架， 政府俾學卷支助個小朋友， 你先唔洗俾咁多， 但幼稚園收費通常高過學卷， 所以要交1~200都唔定

仲有呀， 有錢人學校， 學費超過某一個數， 就冇學卷支助架啦， 人地爸爸

平民幼稚園先可以用學卷架

吹囉， 繼續吹

追post到而家好明顯見到樓主個性格有問題，呢樣又唔想嗰樣又唔好咁，屌你咩，幾多歲呀？仲以為自己讀緊中學呀？少少負擔都冇。

巴打絲打叫你同老婆講然後拆掂佢，你話驚俾老婆同老逗老母親戚知會俾人講閒話。屌你搞得個上海妹你就預咗有機會會穿煲啦，俾啲責任心啦仆街。

叫你同條上海妹斬纜，你又話冇可能100%斷有工作來往，咁未同佢講到明除咗工作唔會理佢囉。

呢樣唔想嗰樣唔好，屌閪你就最想，蘇州屎就唔想理，仆街啦去

大陸女人心計真係好重
香港就係要多謝一班無知港男
成日以為大陸女人好好
咁多垃圾大陸女人落到黎

未結婚之前你老婆一樣體貼可愛
為家庭著想返轉頭啦，大陸妹玩過就算，唔好真心

既然你老婆咁緊張你個女又唔理你姐係唔需要你你只係ATM所以離婚啦屌。當係教你個女第時唔好好似你老婆咁on9

如果我係你 我唔會講比老婆聽
以一個女人嘅角度嚟講
有啲嘢唔知好過知 寧願你呃佢一世
但有無諗過如果嗰上海妹落到嚟揾你你可以點？
Btw及早抽身

我話你都戇撚鳩

你老婆咁識守財都唔識欣賞
你真係無撚用

哩度好多人話你一家之主但比狗用既家用

我話你知 , 我35歲 搵得比你少
得我一個搵食
老婆唔溫柔
兩個小朋友 4歲1歲

但我老婆慳家 將所有青春比哂我
我係欠佢一世

你呢 柒頭 搵到錢就去check 下個腦

香港人， 生佐個女讀到小1， 都唔知香港讀幼稚園要錢

吹啦， 繼續吹

講啦， 點解你個女讀幼稚園唔洗錢? 個個人都要俾錢， 你個女唔洗錢

講咁耐根本心入面有答案，問黎做咩啫🙄
答左咁多人嘅問題就只係話對老婆/上海妹嘅感情，提都冇咩提過個囡，你知唔知自己係人地老豆黎架，唔洗諗下個囡嘅？
話咩搞大左人地個肚就結婚負責任，唔係憑結婚呢個動作就叫負左責任架，你嘅責任係一生照顧你個老婆個囡同頭家架
大陸妹啲sweet sweet對話可以作嘅姐，扮兩年換來你啲錢點會唔划算啊仆街
寧願選擇個對住得個2年嘅大陸妹都唔要個為妳犧牲青春、由你冇都依家揾3皮野嘅老婆，就係因為個啲所謂嘅激情，真係要恭喜你啊

貪你有張身份證畀到佢啫
唔通貪你個個月有2500包起佢咩
咪撚戇鳩鳩啦
諗下自己乜嘢會畀人睇得上啦

你唔撚洗擔心你老婆喎，你一直都無關心過佢突然care 佢同你離婚之後會點？無撚嘢呀？
佢最多俾人話唔識帶眼識人，識着你呢個仆街賤人仲要俾你中出結婚無咗下半生，但你係仆街賤人呢個事實會跟你一世

屌你老母
你自己心入面都有晒答案啦
開個post都係想人認同你個答案姐
你一係就快撚啲同老婆離婚 唔好拖住人
一係就一世都唔好畀老婆知 繼續扮好老公
想食晒兩家茶禮？ 食屎就有你份
你心入面都係鍾意大陸西多過你老婆
但係又唔想做衰人離婚
正仆街

搶閪咩
俾佢搶到 佢個女都唔撚願跟呢條人渣啦

怕比人講炸 如果唔係走撚左十世啦
個女？ 佢提都無提過呀

樓主幾時仆街死呀

你月入得四萬幾 扣埋你自己必要支出+家庭支出
你覺得仲淨返幾多？ 仲要你老婆無返工 少左份收入
儲定啲錢將來比個女 都係想第時你地生活無咁大壓力 話唔埋個女養返你地呢？ 儲落黎嘅錢都可以比你兩公婆用
你諗野咁短視 淨係諗自己 比你加夠一萬蚊零用亂洗 第時有咩事要攞錢出黎 你就企左係度

你地諗得太好啦
佢都無諗過要

好撚慘 呵番你喔
收皮啦賤種狗你有咩資格扮可憐？

啱呀 咁多頁入面提個囡啲嘢就咩都唔知

回頭是岸啊施主

爬文啦

認真分析揀上海妹，你個女固然係重要，但你有冇諗過日日都對住呢個令你有壓力同唔開心既家庭環境只會令問題嚴重，遲早會嗌大交，咁只會令你個女既成長環境更差，我建議你倒不如同你老婆講清楚傾掂數繼續扮係兩公婆營造美好家庭跟住再暪住個女去同上海妹一齊係最好，畢竟對住一個你中意且投契既人一世都好過唔開心過埋d冇意思又苦悶既日子

如果你老婆唔係每個月俾得2500你
你一早貼撚埋條支那雞啦柒頭
真係祝你百病纏身長命百歲
未見過男人自私到好似你咁
出軌有第三者 穿咗唔係諗會傷害到老婆同個女
係去諗自己會乜都冇晒???

其實樓豬係咪太單純
大陸女人心機咁重
你點知佢個處係真？
而唔係做幾百蚊手術整嘅？
之前大陸都有新聞話整處女膜好容易
宜家俾2萬蚊 同兩句花言巧語就氹到你離婚
人地搞假結婚黎香港都唔止呢個數啦

有無多啲上海妹既圖睇睇

係
俾幾萬蚊你先，之後一野攞返幾倍，
分埋身家
大陸妹計好哂先會俾你中出啦
有錢你洗，屌處女，真係純到以為搵到真愛阿

btw 其他國家由自可，中國嘅話，比我見到上海妹渣身份證真係屌到你屎忽開花

香港讀幼稚園要錢架， 唔識就唔好吹啦

聽日唔洗返學， 上黎玩人

跟手飛埋個上海妹

你老婆唔比咁多零用錢你都係想頭家可以有多啲錢
並唔係要刻薄你唔比錢你洗
當然你有要求例如想買咩你咪提出囉
我諗你老婆見你咁耐都冇買過自己嘢嘅都會比你
最後 呢段關係唔開始都開始左
如果你而家仲有一絲念著你個寶貝女 你個老婆 你個家
我建議你忘記上海妹 努力維繫呢個家去彌補你做錯過嘅嘢

好彩你係假膠
學卷係咩都唔知 做好research先學人扮老豆啦

佢真係唔識架， 以為幼稚園唔洗錢

上海妹玩下算

呢個有壓力同唔開心嘅家庭環境，係樓主經營不善嘅結果。

其實佢去到邊個結果都一樣，仲想結多次

一個能力咁低嘅男人，仲要冇諗過俾個上海妹呃

早啲解決都係一件好事，不過到時上海妹完身分證要離婚，唔好返去揾番自己老婆

樓主到底哪來的自信覺得自己有咁嘅魅力
吸引到個 廿零歲 有錢 處 嘅人
笑到我gap gap聲
講到被你老婆拎住B逼你結婚咁
咁撚慘當初唔帶套?
我係你老婆知道呢件事真係寧願吞咗啖精佢當冇大過肚好過

所以話窮人唔好生仔之外
自我中心極度自戀嘅戇鳩仔都唔應該生仔

搞成咁既下場個老婆就冇責任？
好多野都係相輔相成
你唔諗下香港班女人好多都冇當自己老公係老公
當狗咁呼呼喝喝 諗下件事既起因出係邊度先
如果個老婆對自己體貼 個老公仲出去勾三搭四就老公仆街

無撚聊 大家收隊啦 祝樓主仆街死

離婚 財政自己管返
做上海妹隻鴨 兩萬蚊過夜

到時就大把錢使

第一
無計劃生仔 即係本身冇預備 冇積蓄啦
咁又要一個留低照顧細路
份糧係要慳㗎啦
講到被人虐待咁
咩2500 明明就食飯交通另計
你估屋企啲衫會自動洗自動摺 自動有飯煮好畀你食？
你試下自己湊一個禮拜細路+打理家頭細務
好好感受下
睇下你到時仲可唔可以日日四萬咁口對人？

第二
乜撚野上海妹係處
不知所謂
又唔見你諗下你老婆18歲被人搞大個肚？
細細個大住個肚受幾多白眼？結婚個陣親朋戚友面前背後講幾多說話？
懷孕生產過程有幾辛苦？
咁後生 因為你係咁易射一下 成個人生改寫晒
夢想 事業 自由 全部放棄晒
為嘅就係你呢一個賤男人

第三
未準備好負責任
當初就咪撚生啦
你搭上上海妹個一刻 冇諗過個女
而家打算離婚 都冇諗過個女
講真 如果你一直以黎有為個女打算嘅話
你同你老婆根本就唔會係財政上有咁大分歧
你係負責任係好老竇就有計劃點樣分配啲錢 小朋友成長儲蓄要幾多
就唔洗你老婆做晒醜人為個女而死慳死抵

最後
唔該你似返個男人
明明自己做錯事
仲刻意製造個負面形象畀老婆
想上連登取暖博認同
真係好噁心
無論最後點都好
希望你有返啲承擔 承認自己做過嘅事
唔好將責任推卸畀老婆
搞到佢怪責自己唔好先搞到咁

聽日星期六唔洗返學， 但點解佢唔去打機呢

要係連登做假膠既人 撚有朋友咩

邊有寶貝女
佢都唔care佢個女
老婆話養女洗費大佢又唔信
又話讀幼稚園唔洗拎學卷但係又免費

我發覺大家都冇乜企過樓主既角度淨係企係佢老婆同女既角度完全忽視樓主既痛苦，同老婆性格不合唔係能力問題，如果樓主強行爭取自己權利會唔會引起更多潛在問題，好老實咁講性格咁一樣野唔會話變就變，就咁睇上文覺得上海妹就算未來有仔女都唔會去到樓主老婆咁極端，

咁又係…

25歲，有家庭有老婆錫仲有女，係一件幾幸福既事，呢度大把巴絲同齡但宜家仲係一個人努力緊。

因為條鳩輸左個家

btw同老婆有商有量一齊解決問題係好重要，你要試左先，如果你試過好多次都唔得咁你揀上海妹都吾怪你，吾係乜都可以包容

炒車都照講，現實一定有呢d男人，
呢d人真係死撚左去好過

btw，樓主假膠仆街死

佢係假膠死毒撚 撚有人同佢生仔咩！學卷係咩都唔知on9仔

啱啱先追完隔離po睇到d人話自己老豆有幾出色幾撚好，轉個頭就見到有個準老豆出po顯示自己有幾仆街。

睇下隔離d單親家庭巴絲點屌自己老豆包二奶出軌離婚嘅行為，畀定心理準備畀自己第日個女都會咁屌你

你老婆已經唔當你喺老公，女人生完就心態唔同晒嫁啦。
對佢，你只喺一部ATM

香港女人咪就係個個奉旨嫁人唔洗做

生個女就無工作能力係咩玩法
最起碼都返到庇護工場經理級啦

要人做家務咪請賓賓囉

男人係錯咗

但2500零用，真係好撚少喎
老婆點都應該俾老公多少少零用啦
而且又唔關心老公 日日閪口閪面係人都想出軌啦

所以老婆同支那妹都係雞
雞全部都係雞

屌 炒佐車咪認
你問國家呀 國家城市識唔識分呀
係到吠

出番去啦巴打

等睇結完婚飛左你

你當為下個女 唔好沉落去 雖然偷食過嘅男人總會再偷食呢段時間嘅小朋友好需要完整嘅家 你唔好離開佢啦
屋企嘅變動好影響一個小朋友嘅成長架

大陸女人玩過就算，佢地好有心計

你要另一半似返個男人
咁你都要似返個女人
煮飯洗衫拖地要做齊 打理好家頭細務
出到街老公行前你行後照顧細路
係出面唔可以落老公面 老公話一就一 二就二
做返對自己丈夫應該要有既尊重同體貼
同埋唔好再講咩男女平等

你欠個上海妹只係一個交代，但你欠咗你老婆成世啊，你老婆由中學到依家啲青春俾曬你啊，你同個大陸女人得兩年感情，仲要處處幫住佢，你都唔顧下同老婆咁多年嘅感情，你諗下你老婆知道咗會幾傷心？你就同個大陸女人風流快活

琴晚 上海妹有晚打比我？～

就算樓主9up

雞
仍
然
係
雞

個個都話為個女...
係咪on 9...
有冇諗過家庭得個殻...
呀爸呀媽唔相愛..
一個二個唔開心小朋友仲敏感...
我都好想老豆老母離婚...
唔好留住個「家」框住自己...

最緊要你知你係真係愛邊個...
唔通你離婚會唔理個女咩？
你對你既女負既責任係比個開心既家佢...
個家會唔撚開心一樣害左佢

呢啲問題永遠自己有答案
問黎都嘥鳩氣

有冇下海妹？～

你有無同你老婆溝通過錢銀上既野架
其實你老婆應該都要幫手打份工 兩個人夾埋請個賓妹照顧你個女先岩架喎

要問樓主

你老婆又無番工無收入 離婚既話個女又俾你搶埋 佢就真係乜都無

屌你老母樓主正一仆街仔嚟
講乜撚野對唔住 明明自己一啲內疚都冇
仲以為自己忠於當下感覺係啱
快撚啲死上大陸同大陸妹一齊
咁撚鍾意大陸雞咪繼續中個頭埋去
早啲離婚咪連累你老婆同個女

啲文筆好似啲廢中咁書面口語夾雜
五十五扮二十五

又話港女唔顧男人錢

識咗冇幾耐就送2萬你洗
自己咁大個人唔會覺得奇怪咩？
換著係你鍾意人哋 你都唔會一嚟就俾咁多錢人洗啦
好想睇吓你快啲同個上海妹結婚 之後俾人呃完身份證再同你離婚

屌 大陸妹信得過豬乸都識爬樹
如果你條撚樣想揀上海妹
建議你試下佢先
話離婚你既物業會比晒老婆同個女
然後每月比兩萬養佢地
睇下上海妹有咩講
如果佢真係唔介意
又有錢又愛你
你揀佢雖然賤
但情有可原
不過你依加比人冧到温温凳凳又話要離婚又盛真係成個on9仔咁
男人老狗拖泥帶水無啲主見
幾個留言就撚到你一時一樣
我係你就第一時間簽討下點解自己咁撚無用
唔好話我唔提你
上海人好識扮闊佬
佢係真有錢定扮有錢你真係有證據先好信
由始至終都未見過你講
我估九成都係無乜證據
比二萬蚊你換香港身份加層樓
條數真係襟計
另外諗下自己咩新鮮蘿蔔皮人地會真心中意你
“When it sounds too good to be true,
dont fucking touch it” - Uncle Bob 2018

其實我覺得 如果你簡左同上海妹結婚
結完婚佢就會變左另外一個樣
就好似你同你老婆拍拖果段時間都係sweet
係多左個家庭 就自然大家都會多左野負擔 咪多煩惱
相反第日你同上海妹結左婚都會有同樣既問題
第時就會後悔

呃你結婚申請佢落黎咋

當佢拎到香港身分證你就知味道

其實大家諗下樓主19歲就生左女..
到而家養緊已經六年...
但佢老婆已經冇哂情趣...
佢自己又冇錢可以發展下其他野...
會搞成咁唔難理解喎...
佢先得25歲咋喎
2500可能連買個興趣班上下..然後已經冇哂錢再約朋友食飯

點做都無撚用啊死仆街
你知唔撚知傷害左一個人既心
對方係幾撚咁hurt
一世都有陰影
屌你！而家你搞撚到3個人啊！仆你個臭街！
大陸女人一定唔撚會放過你
咬撚住你碌on撚柒鳩
落黎香港搞埋你老婆
上黎問問問。問乜撚野啊屌你個臭化閪
你自己慢慢煩撚死佢啦
做得出就預左要受嫁啦
呢個世界上,無一個出軌既人係無辜既
全部都係自私到仆街既冚家產

由一開始果刻你就已經錯鳩晒
未玩夠就咪撚學人中出啦
中出左就應該學你老婆咁
將個重心放係個家庭到啦仆街仔
想試下第二個女人,偷偷地睇下av 咪算鳩數囉
呢個世界大把人無閪屌淨係睇av 咪又係咁過

等天收啦你呢條仆街冚家產

其實你自己心入面有曬答案啦，睇你打啲野，已經偏幫曬隻上海雞，仲洗乜問人意見？

就算你今次簡番你老婆，好似你依種身痕心痕嘅男人，點會得一次？

最好笑係唔比得人鬧又要上連登問意見

依家25歲
老婆係同學
個女6歲
18歲中出，19歲生
全職照顧，即係F7/DSE同時交接個屆，50%機會要讀中七
樓主冇講有冇讀大學，但冇讀都幾難做到程式設計，咁讀緊書個陣邊個養？估計屋企
有父幹，有樓收租，依家唔洗供樓
當22歲grad，3年$35K，係可以ge，但非常罕有
錢銀嘢老婆管，唔識學卷都合理（但平時一定係冇理個女）

角色設定都幾好，大致合理，未有好大破綻
但咩工係叫程式設計？請解釋下

樓上出左圖啦 假膠黎

2500零用
分分鐘連學生都多過你 陰公

咁你想點 離婚囉

其實追番成個post,都睇到條仆街講d唔講d, 講撚到自己好委屈咁

2500零用
夾埋搭車食飯變5000-6000
但水電媒，女女生活上既洗費，學業上既洗費，家庭上既洗費 老爺奶奶屋企 等等呢？
睇樓主條自私撚都唔似會幫屋企省，都係靠老婆做個理性人去打點一切

佢講咁多條上海雞既好，老婆就係咁踩，可能老婆做左好多對佢好好既野但佢故意唔講姐

如果個老婆真係咁差，佢都唔會依家先開post啦！
做錯左仲想要網友認同，唔撚敢同身邊d朋友講，你就知咩事啦！

巴打講得岩
上面班絲打諗野太歸邊 太自我中心
可能比身邊啲男仔 屋企就慣
即係唔係話個男人咁做係岩
但佢地就講到個男人錯晒 女方就冇責任咁
聽樓主咁講 佢只係愛佢個女
當另一半就好似搵錢機器咁 為錢銀嗌交 病？wfc
個男人雖然垃圾 一腳踏兩船 但個女人都唔係做得好
班女人唔好講到為左另一半生仔犧牲好大 有左之後男人需要既責任同所負擔既開支壓力 犧牲同樣都大

多負皮係因為佢2500個月都肯定因爲佢想拋妻棄女
Btw,當年中出左又冇落，好好地做埋下半世人啦，錢銀傾傾佢，出去玩完識番屋咪得
你錯係錯在又食又拎果下姐，4466俾d guts拆掂佢

當初唔中出咪無事囉
中出得就預左有後果架啦，未玩夠學咩人中出

Btw, 希望樓主到時同上海妹斬纜個陣，
唔好比佢兩滴馬尿嚇一嚇就即刻心軟，
然後又屌完西先上連登問點算好啦

你呢d賤男人正一食屎狗 條上海妹好女仔？知你有老婆仲搞你就擺明臭雞賤女人閪窿闊撚過西隧啦 你偷食仲要係咁係度踩老婆 怨佢唔比錢你 咪撚諗埋哂d垃圾藉口合理化自己偷食呢個賤格下流嘅行為
你老婆同個女真係好慘 你同條臭雞都好襯 絕配 正一狗男女 祝你不得好死 條上海妹就生完乳癌生子宮頸癌

有第一次就有第二次
狗改不了吃屎

講得好 連依啲垃圾都有人撐 你試下係女人開post 即刻比人屌到仆街再加起底

個上海妹分分鐘仲有錢過佢

你老婆係有不足之處
但你諗下個上海妹既係咪真係咁單純啊
體貼温柔邊個唔識扮
又兩萬 又話想同你結婚
大佬 尼d啊狐狸精啊 拆散緊你個家庭啊
同埋你仲愛唔愛你老婆先 你真係頂唔順老婆既 可以溝通 真係唔掂先離婚（前題係無狐狸精既情況底下）
你老婆錢銀尼方面好似真係有d問題，但排除尼個
你話你老婆對你好唔上心 病咗都唔理你
但你問心 你對老婆點先 係同佢一樣啊，定平時對佢都好照顧好體貼啊。
有d野係相向既
自己諗清楚吧

WeChat 可以一次過過二萬咁多咪？

認真？

對咁多人負皮有咩意見

同你老婆生多個
玩下個上海妹先

樓主你都廿五歲人 諗野仲係咁天真
又係處 又有錢 又主動撩你上床
姑勿論 一個處女點解會有主動撩人上床呢個舉動
你都諗下 咁容易就得到既一切
完全不費吹灰之力 係咪真係冇伏

不過我聽樓主既口吻
佢已經沉哂船 心意已決
大家學樓上話 支持佢做個徹底大仆街算數

你決定生小朋友個下就要有承擔，唔係話走就走。你老豆喺你細個拋妻棄子，你會有咩感覺？
做男人咪咁冇㨢用啦，你用龜頭諗野㗎？

係...
唔係話男既出軌係岩...
但如果老婆冇做野既話...照顧小朋友之外...
搵錢果個都要照顧嫁...
你當老公係咩..提款機？
令到家庭生活冇哂熱情
講真老公要比驚喜你製造浪漫都要錢喇...
佢老婆咁做唔只係磨滅緊雙方感情..
仲搞死屋企

你有冇試過屋企呀爸呀媽一年唔講十句野？
你係咪覺得佢地好有承擔

係三個女人

嗓，你咁大個人
自己諗吓啦

巴打 一念是回頭 諗一諗當初既你 唔好鑽死胡同
唔係既 無人救到你

溝支那妹，落地獄死啦仆街

唉又多個新移民

支持離婚
利申單親家庭大

冇感情夾硬住埋一齊盞鬧交
分開咗大家都過得開心啲

成日結咗婚埋咗岸就唔理老公
當人地搵錢機器兼司機
到老公出軌又企喺道德高地
問佢為咗維繫感情做過啲咩又做唔出
講兩講就話湊仔好辛苦乜乜乜
講到個男嘅返工好輕鬆咁

婚姻生活唔好
雙方出軌真係冇得怨人

情感上你都去左上海妹個邊.
但理智去睇件事， 你同上海妹既感情建基於不忠上，將來結左婚， 佢一定會對你有疑問？

我唔知上海妹對樓主係唔係真愛，但普遍純正上海妹都好鬼惡，騎住男人. 樓主肯定佢對你已經展現最真個面？

當現唔排除樓主好型， 上海妹死心塌地， 咁結左婚，又去邊到住？ 佢父母會唔會只有呢個女， 會叫你去上海住？ 大陸結婚，個禮金絕對比香港多得多， 要車要樓要酒席都唔奇. 同埋佢地到時點睇你個女？ 你揀得上海妹， 你差不多同個女會分開， 你捨得？

同埋點應付你自己父母？

明白樓主覺得自己年青有為，唔想咁後生俾縛住一起，愈縛人會愈想跑出去. 但都係一句，請珍惜你老婆. 佢既人生早早已經放棄左，已經送付於你. 呢份感情雖然有苦，但值得感恩.

個女都未必係佢

Btw咪撚信支那陰道，一攞左身份證就分你身家，仲衰過老婆比$2500。

兩邊一齊食開喇

離婚啦 你個女第日知你出面有第二個一定憎死你

死仆街 你自己都識講25歲有個女 人地一生就比左你 然後人地一心為頭家諗 你就出去滾 你食屎大？

呢句真係好撚岩

喺街上見到啲男人拖大陸婆出街，淨係諗到三個字：”冇鬼用”，真丢架

食完上海妹咪算囉，上海妹都話要結婚咪推再佢囉！
廿歲仔搞大到初戀咪執到囉！廿五歲食完香港處女仲食埋上海處女。仲諗住踢走香港個件，係撚唔係人阿你。以為踢走香港個件個女唔洗養阿？可以晚晚食上海妹阿？上海妹可能手機大把你呢啲仆街阿 朝早一件 晏就一件 夜晚就係你條仆街咋

世人皆膠你獨醒

樓主都係下體支配大腦啦

女人結婚前結婚後2個樣黎 今日你拋妻棄子

貪一時之屌 娶左個大陸妹 第日你比佢厄撚哂d錢 孤零零一個個陣 你會後悔點解唔對老婆好d

你個女多得你唔少 大個左人格發展會因為呢件事影響左 咁就一世

大家都係搵個地方ff下，拎下存在感，暫時忘記自己係廢青嘅事實啫

樓主 你無嘢啊嘛 send幾個字係人都識

睇落有啲假膠味
不過如果係堅既
你好快啲甩左個上海妹
一時新鮮感唔代表啲咩
大陸女人真係養唔熟，引狼入室

你本身有個家就更加唔應該有雜念
直接啲同老婆講囉
2500真係屎都食唔到
你有4萬幾收入，拎1皮野零用唔過份呀
仲有3萬幾比你老婆，都足夠啦下話

妖搵得嗰30k有2千5零用想點
你拎左你老婆個處仲要生埋嗰女 俾埋啲假承諾佢依家先黎一腳踢走佢？
大陸妹 有錢有樣仲要係處？ 俾幾千蚊 80歲呀婆都可以話自己係處啦on9仔
Fine當佢真係有錢有樣又係處 點解佢要揀你呀 因為貪新鮮渣 有錢玩到冇嘢好玩咪勾個有婦之夫番黎威威囉
醒下啦 係你講到咁撚純一開始唔會明知你有老婆女都痴埋黎 依家叫你離婚同佢一齊啦
不過你放得上黎都想搵人支持你姐
係呀去馬啦 放過你老婆同個女 唔好同你老婆爭撫養權 好好同大陸雞生活 記住準時俾家用喇

點解明知樓主係假膠大家都咁認真覆
因為鍾意討論綠帽問題？

你有冇同你老婆傾過

處女送上門誇張左喎
成撚日出呢d假文踩港女都唔知有咩居心
真都一齊屌下呀
仲要呢d偷食扮撚到人在江湖身不由己就收皮啦

咪撚再放啲大陸臭雞入香港啦

仆街啦你

第一四萬幾學人養女

第二包二奶

男人之恥

樓主無講過佢老婆好，睇黎都對厭加對上海妹新鮮感
坦白講睇返啲回應 你老婆中學就跟你 同你意外有小朋友 佢應該都係咁上下年紀 為左你 佢廿頭就要大肚生小朋友 個個女仔依啲年紀都去玩 佢為左你要管好頭家照顧小朋友 你話得2500但睇返原來車錢等等另計 其實都有5-6000 係你眼中根本睇唔到佢付出 你要成日做野 無幫過手照顧下小朋友或者做過家務都算 仲要啪啪啪 講到自己好難選擇咁

2500同個上海女人都唔係好野 2500唔敢講 但明知你有老婆都一個女都照入 就一定有野

條女flirt 你緊係會講呢啲嘢啦 你試下三五七年後佢就會變到你老婆咁廢事理你 我當初識男朋友都會啦 依家都唔講呢啲說話

賤男

情場中 幾多高手。。

你無錯 25 歲都未玩夠！
唔好因為個女放棄食上海妹
男人身體機能三十歲後一年差過一年
宜家唔玩幾時玩
不如三口六面講清楚 問你老婆肯唔肯3P
或者佢會為左個女吞聲忍氣呢！
你到時可以享齊人之福

三思之後行

真係on撚99
唔知以為條上海妹拎住把刀指住樓主話:你屌我啦！你快啲屌我啦！
所以樓主先被逼搞上海妹 然後而家先咁頭痛要點斷
上面大把人問你老婆點 其實最怕就係自己俾人講 你呢兩年有冇喺你老婆到諗過？
冇呀 因為你最愛嘅係你自己呀
乜上海妹老婆都假

樓主憑你言行真係估你唔到搵4皮幾野

食完拎完賺左就好走啦
你唔係諗住真係要拆散自己頭家嘛? 你未結婚未生小朋友就話姐

唔係你對唔住你老婆
係個天對唔住佢
要佢初戀 同一世人都跟左你

on9...2500 點做人

重作

無人叫你俾啲錢佢管

假膠

我都知大陸女人主動 拍拖嘅有一半係女追男
但樓主點睇都似假膠

唔理啦 可能呢個話題太值得討論啦

咪係 個老婆當自己老公奴隸咁 家乜撚野

最好方案:

1.樓主同老婆離婚 俾錢養兩母女 唔好累人一世
2.放棄香港passport 咪撚帶條大陸雞落嚟
3.上支那住 咪再係香港獻世

最後樓主俾大陸雞玩厭呃曬啲嘢都好 咪撚再上嚟博同情

屌你老母你真係痴撚線
其實你兜咁撚大個圈講咁撚多嘢都係想人覺得你老婆對你好差/對你唔好
從而令到你出軌食撚咗個上海妹，係咪？
家下個上海妹逼你屌佢咩
唔好講話咩有食唔食罪大惡極
你老婆可能係嚴謹咗啲俾幾千蚊你用
但佢嘅出發點都係想個女好
養一個小朋友真係唔係咁易
佢越大，洗嘅錢就越多
你都唔會想第時你個女同你講句爸爸我想學琴
但係你拎唔到錢俾佢學掛？
上海妹果單野仲撚on9
你自己都識講點解唔揀啲有錢揀啲老闆
咁我又好好奇你有無問自己點解要揀你？
你靚仔？你有錢？事業有成？
咪傻啦！真係「如果這就是愛」咩屌你
你自己去認真審視一下
成25歲人都柒下柒下咁撚樣
有勇氣唔柒戴袋嘅就唔該有勇氣承擔番做男人嘅責任啦
屌你老母射就咁撚興奮
叫你承擔就成碌撚
試過懷孕生小朋友未阿？
知唔知懷孕生小朋友有幾撚辛苦阿？
唔想離婚唔想離婚
咁係咪想香港一個老婆大陸一個老婆囉，咁好未？
你真係好撚自私
上面啲巴打講得啱
你根本愛嘅唔係你老婆，唔係你個女，唔係上海妹
你愛嘅係你自己。

利申：25歲，有個女
老婆全職家庭主婦
每個月搭車食飯連零用約4000
其餘全數歸老婆
為嘅只係希望個女將來會好過啲

巴打
我你情況差唔多
你可以睇返我既post
我已有結果
個結論唔係上唔上海妹
係你同老婆既關係
你地之間出現問題先會比其他人有機可乘
你要做既唔係即時放棄呢個家
而係修補關係
到真係修補唔到先選擇離開啦

唔理樓主係咪假膠都好
見到咁既事真係想講句呢d咁既男人自私到
係咁搵理由話老婆唔好所以先走左去搞大陸妹咁
合理化自己既行為令自己好過d
搞完仲要唔斬纜，講咩工作理由呀
睇死實忍唔住又再藕斷絲連
食屎啦仆街

老婆 上海妹 佢地都有責任
我係你唔會優先考慮佢地
但個女呢？佢無必要為你三個關係負責
做咩決定都好 諗左點照顧個女先
呢啲時間咪用碌鳩嚟諗嘢

要上海妹然後再組織新家庭
前提係check清楚上海妹係咪呃人
每月得2500咪玩啦
你未來仲有40年呀

上海妹正唔正?
正既即離婚啦
食軟飯 男人既夢想阿樓主

我個post有講

（求教點做）鐘意左一個唔應該鐘意既人

個感覺係久逢甘露咁
好難抗拒

痴線一定要結啦，你老婆當你搖錢樹咋

回復單身最好

樓主根本腦荀都未閂埋， 當初學人唔帶套嘅後果唔諗，累左大家要小小年紀就結婚
到去屌女嘅時候就扮度最大受害者咁，擺明最愛嘅只有自己

條新女好正就屌，比多幾皮你洗就話人地溫柔體貼聰明又樣靚身材正
老婆18挨到25行街買化妝品就係浪費你啲錢 雙重標準到呢。。。。

唔好屌佢老婆淨係比2500佢洗，佢老婆咁細就做全職主婦，又無讀書同工作經驗，又明知老公用條撚諗嘢，肯定係覺得隨時分分鐘比佢老公踢開先斂多啲財心保障自己同個女囉

自己可以自私咁屌女仲話要離婚，但老婆為自己打算就係出軌嘅藉口？
如果你每個月準時一大堆錢擺低枱面，買多啲嘢比兩母女咁錫佢要用錢黎拎返啲安全感咩？

仆街死啦樓主

樓主就爽 齊人之福 上海妹果邊拖住先 番香港繼續做$2500老公
爆煲先再諗點搞

假膠都有人信

樓主係話零用2500，唔計搭車食飯

2500點生存
如果你老婆有做野 洗唔洗一個月hold起你咁多錢

緊係憎你啦 有人同佢分身家囉
原本你搵搵埋埋一個月可以拎到4萬7返屋企 幾乎全數都係佢(應該)
但你拎返個權佢就無哂啦

其實根本係兩公婆溝通問題，你唔夠錢使咁咪同佢講 搵第二個女人根本係藉口，你有無諗過你老婆壓力都好大，控制支出都好辛苦，照顧小朋友又要浪費時間精神，咁細個同你結婚湊仔，一個唔夠錢使就搵大陸雞

我衷心希望你係假膠
奉子成婚為責任先結婚，咁你當初又唔撚帶袋？
咁咪唔洗結婚囉
又要中出又要爽，而家鳩痕又想屌第二條女
你都識講你係你老婆初戀，佢而家先25歲
佢已經奉獻哂佢最青春最有本錢去玩嘅時間比你同頭家
然後你而家因為條大陸妹就想同你老婆離婚，你老婆都未怨你成日飛嚟飛去唔係佢身邊
如果係真人真事嘅話，為左你地個女，我希望你可以諗清楚先做下一步

樓主正仆街

樓主自私撚

上海妹搵錢多定你搵錢多？

乜而家輪到你揀咩
你先係錯果個啊 賤人
重係到揀要邊個好
結左婚重出黎搞三搞四
咪以為自己係萬人迷啦
同你老婆講問佢重要唔要你好過啦
人地為你生兒育女做家務
你就出去搞三搞四
你呢d人唔死都無用
食屎啦你

收皮啦屌你老母 自己有撚哂答案仲扮乜撚嘢 想人支持你拋妻棄女 死賤男 祝你生性病 快撚啲死上大陸咪累人累物

就算你揀左上海妹都咪撚帶佢嚟香港
大陸咁多生意你就上去住啦咪撚又帶多條友落嚟
仲方便食多幾個北京成都浙江妹 屌到鳩斷都得

人渣

唔開心一齊落去都無意思。。。
不如離婚。。
成日話對個女好大影響咩咩七七咁
唔離婚扮野個女會唔知？ 小朋友心水好清

所以唔想一齊，相處一日都好似十年咁
不要猶豫了

你猶豫對所有人無好處

我而家都同條大陸妹有曖昧
wechat 講明對我有好感
之前仲問我一唔一齊旅行
我話明, 我真係忍唔到, 會屌你架喎
佢無直接回應, 但就暗示可以囉
但之後又講佢自己2020年會同現有男朋友結婚
咁你諗可d 大陸妹隨便到點? 俾綠帽條仔帶?
我就真係屌都哂鳩氣, 廢時上身,

講真係停用下體諗野, 就乜事都無

果個仲係家咩

條上海妹貪你有錢
到時分你身家
醒啦屌你

咁多個回應，呢個係我覺得最能令樓主回頭的

大陸妹無個好人

錢就你搵，比曬個女人管

大陸妹 topic ended

個個都話搵個上海妹
試下調轉身份囉 叫個上海妹幫你湊女
包你老婆有時間氹你 又可以出去返工俾錢你使 到時咪又係揀返你老婆唔要上海妹
自私就自私啦 做咗人老豆都唔撚化

其實係，我一個月唔計食飯搭車應該都係用$500-1500，但食飯搭車就大約$3000-4000

佢老婆管錢，咁樓主同佢一齊出街食飯睇戲都係佢出架啦

你對上海女仔唔係好了解，下次用其他地方，例如四川、成都。

養個小朋友要洗幾錢呀
你老婆用哂啲錢去買自己野 多過比個女囉
讀名幼都唔洗一個月幾萬蚊啦

仆街啦你樓主 出軌嘅人冇好下場架 放過你個女同老婆啦

係呢個case，你斬纜就要轉工啦

滾還滾，滾支那西

25,6歲揾三萬有幾難？
利申揾緊

祝樓主他朝君體也相同
比人綠到落腳指尾
喂 記得帶套屌大陸雞
咪惹埋性病比老婆
你咪帶隻蝗過落嚟香港
要屌西要生蝗b死返去蝗國

以前話娶妻唔好娶上海人
派帽專家至於仲要個男人做晒家務煮飯

而家就唔知啦

個女

屌你5200呀 又咬住佢老婆俾2500佢

大陸女人 不了

離婚啦 屌 都唔知乜撚老婆黎2500
收撚哂d錢 你又係on9
咁都制 仲要唔翻工 唔識關心老公
唔要都罷

勾引一個就應該會勾引多幾十個 等樓主戴帽

咁撚假都有人信

大陸妹同你講金架炸，清醒d啦，比佢黎到香港就玩死你啦。

建議唔好撚娶大陸妹

巴打冷靜少少

你得2500, 冇咩

但係淨低既開支你有冇權過問先? 有冇得睇條數老婆洗左去邊?
佢有冇成日買呢樣果樣
定真係儲起左比女女第時用大家用???

男人冇錢使係難過既....
有咩想買又要問過老婆

你上海呢段關係玩都玩左兩年
應該要完
同埋要比個好交代人地上海妹
人地似係好女仔 (連登一定LABEL 大陸妹架啦)
兩年唔係短時間, 要呃就一早呃左你, 唔想等比你屌足兩年我諗
錢未必幫到上海妹，但係你一定要諗清楚點樣同人講理掂人地感受

Lm

梗係上海女啦

上海妹婚前溫柔，婚後就.....

上海妹啦！難得上海妹咁溫柔

你去邊一邊都係做罪人，做自己啦

如果掉轉你係女，我諗已經好多女人叫你離婚囉！

Not in this case
原居個d上海妹好有錢

咁又係，25歲咁快有得收租，又有兩個女，又周圍公幹，好難相信

上海好，處女

你老婆就係知有咁嘅一日 咪扣起晒你哦錢囉 唔係個女食風咩

見你香港人 想拎係張香香身分證咋

香港男仔一家唔好搵大陸妹

追得一半post
我想講其實18歲結婚證明你地都唔係諗清楚
你地係咪真係愛對方想同對方過世？
我覺得你根本未玩夠
見好多cm話冇諗過個女感受
我想問你地老豆老母如果唔愛對方你地仲想佢地一齊做個樣你睇？
既然如果你已經屌咗個大陸妹
咁離婚啦 你老婆初戀就係你 冇同過其他男人一齊喎
點解咁多人叫佢瞞個老婆 可以當冇事發生？？
係會傷害老婆架啦 但係瞞住都係傷害緊

點解啲二奶都總係上海妹

你一早就決定咗要揀條上海妹啦
為咗要人認同你同自己個心好過啲當然講到個老婆有幾衰得幾衰
你老婆幫你生咗個女
將女人最美好既年華比咗你
你諗住點賠返個人生比你老婆？

On9 如果另一半一開始就係你心目中有咁既形象
你嫁乜撚 仲生件出黎搏住大家做乜

唔爭在

明白呢啲野好易扮出來姐，你同佢講今日做野點點點，佢就話係呀我明呀我都係點點點，有幾難呀，咁大個人都諗唔明個上海女人明知你有頭家都叫你離開你老婆同女，第時落咗來香港話咁快飛咗你揾個有錢架啦。咩叫一次不忠百次不容有冇聽過？佢用啲咁賤嘅手段來拆散一頭家，咁你要預咗佢第時都係用啲咁賤架嘅手段來得到自己想要嘅野囉。

係我揾咗個冇錢傻仔落搭之後唔通仲痴著佢成世咩，我落香港就係想享受榮華富貴架啦，仲同你一個俾人分咗身家仲要每月俾贍養費嘅窮j一齊咩。

我真係唔明點解可以有人咁蠢 祝你自己一個冇人冇物白頭到老，第時大個俾個女憎一世

收手la

離咗婚你老婆同個女點算
要個老婆出唻打份牛工養女？
此post已完啦

其實仆街樓豬都決定左想要上海妹
我想講，或者樓豬你on99 覺得自己好幸運搵到個溫柔體貼既處女同你搞，重要自己冇錢都想同你結婚，你呢，覺得他日真係同左佢結婚又如何？
今日對你好者，世界上有野可以擔保？

我覺得佢只係當你係一件玩具，知道你有頭家都要插手落嚟好得去邊？
如果人哋真係有錢，玩厭左一野踢開你啦！

仆街你老婆辛辛苦苦要湊個女，人地青春都奉獻晒俾你同個囡，你依家就喺度嫌人哋呢樣果樣、你試吓自己一個月日日湊女啦，睇吓邊一個辛苦啲？個女大個之後知道個阿爸甘撚衰，唔好彩心理唔平衡都係你！

醒下咪唔好以為自己真係甘幸運啦仆街
睇清楚唔好上黎圍爐想人支持你，你自己有眼睇幾多個喺度鬧有幾多人支持你

2500

我都明白你嘅苦衷

個兩皮係引你落搭
個上海妹高招

賤男人 結左婚仲滾

垃圾到

我係入黎睇肥貓

ching拯救左世界2個男仔

child登

一早就離婚啦
你老婆on99當你係狗咋

呢樣野都要問，做男人做到你咁撚無用，你都係算把啦

上海妹拎你香港身分證炸 你估真係中意你啊？

唉，又多咗隻蝗蟲 搶公屋

做咩姐，你冇朋友到咁咩？要同個flirt 過既女做朋友？老婆發現左你係咪講「我係咁嫁啦，接收唔到咪唔好同我一齊囉」
屌仆街，男人
未撚玩夠就咪中出人地個肚，中左就落撚左佢啦仆街
你有冇諗過你老婆呀？你有冇諗過你個女呀？
你比狗屌，狗都唔屌呀仆街

一定離婚啦 唔洗諗

雖然唔贊成你拋妻棄女
不過你老母又真係爭唔落
我會繼續做鴨
始終個女會好慘

所以 好憎男人

屌你$2500中學生都唔夠用

我21歲個陣都搵緊3萬啦 有咩問題

咪講埋出街玩囉 唱個k 飲酒都500 600啦

除左管錢 你老婆對你好唔好

賣樓諗計轉移資產 收入自己袋返

你老婆根本冇當你係人 當你賺錢工具同狗

做人做狗你自己諗

做乜撚

垃圾香港C9加件公主病衰女包有咩好留戀，男子漢畀人當狗咁撚，啲人話咩大陸妹將會呃晒你啲錢，但個垃圾黃臉婆扣住你啲錢咪一撚樣，仲要做狗先onlun9

見到連登仔成日話大陸妹就得啖笑
而家大陸人搵得多過你地班fg 50k連登仔啦
上海妹應該真係唔錯既女仔 我都見識過大陸妹果種溫柔同小女人性格
不過你地同居過未？未同居過見識佢d真脾氣同習慣都唔好下定論住 話唔定第時結婚仲嚴過你老婆 因為佢怕人用同樣方式搶走你 到時可能你去邊都GPS你 零用錢要佢批先比你
如果你而家就拋妻棄女 你就乜都冇哂 你而家應該玩住兩頭家先 真男人怕咩 到你試勻哂未作決定囉
不過提提你 無論你揀邊邊 你都預左兩條女都會黎搞你 呢到後話 好自為之
利申 純代入樓主角度諗

但佢係個家到得2500
狗都不如

娶上海妹既話唔該你地去鬼國團聚，咪申請落黎呀屌你老母

我唔知你真定假啦
我係你，就當係一個遺憾美就算
食又食左，拎又拎左
人地大把本錢可以再搵
大陸妹冇個真，佢覺得連已婚男都搶到手
有咩仲做唔到，人既慾望係無盡

如果你就咁走撚左
你老婆就要獨力照顧個女又要返工
生完既女人係特別燥同特別易殘
你估生仔真係唔撚辛苦
男人老狗未出句聲企硬小小加多千零二千囉
香港可以理財既女人係好小有

收手當無事發生

屌你 開得呢個post其實都代表你已經決定左啦
你都係想尋求認同 等更多賤人出黎支持你去搵上海妹啫
祝你斷J

成個攞香港身份證嘅攻勢已經好明顯，然後，佢咁易吸引男人，亦都好易食第二個。

9成個大陸女人想呃落黎香港住
明知你有老婆有女都鐘落黎
一係就冇廉恥一係就呃身分證
你老婆一開始結婚對你咪又係噓寒問暖
你估湊女唔攰架咩
你又有冇關心過你老婆啊
講到尾大陸婆賤，你更賤
早啲離婚放過你老婆啦

咩叫係未巴黎

一個月有4萬幾,你得$2500?
你屋企洗錢好大?
個女日日食金粉?

唔好咁認真啦大哥

同你老婆傾下你地之間既問題 叫佢唔好咁管住你d錢 大陸女人耍手段好叻 千奇唔好因為一時新鮮感放棄你個家 你會後悔

打字都有鄉音係咩玩法

你應該試下兩頭瞞，唔好同老婆攤牌住，同時間拖住條上海妹。多啲上去搵條上海妹，務求摸下佢底，睇清楚佢多啲先做任何決定

你一唔肯娶佢，大陸妹就會send 短信去你老婆。

最後咩決定都搞散頭家。

建議：拖字決，令大陸妹冷淡退落去

家家有本難念的經
唔係支持你離婚，亦唔係勸你唔好離婚。

所要野都係只係時間錯左，就當係一個成長經歷啦。
我都認識一d人係中學初戀，20頭已經行左好多年結婚。
講真，有d人一生只得一個人。但呢一個年代，已經好難有了...當你認定左一個既時候，先開始去接觸呢一個花花世界

當初錯就錯在太年輕就中出，就算果個係一齊多年既初戀

人會變，月會圓

你係，你老婆都係。

當一個女人太年輕，戀愛經驗太少就結婚生仔，好容易會當所有野係老奉。因為同你太熟，因為無其他戀愛經驗，好容易會唔識維持段關係。佢唔係唔愛你，我相信佢係當左你係屋企人了。而在有個小朋友要照顧，佢自己又年輕，唔識維持同平衡而忽略左你 (即係你會唔會同你老豆老母攬攬錫錫先？唔會架嘛)

而你呢？
差不多一畢業就結婚生仔(我估)
一畢業就冇見過外面嘅花花世界係點樣，掛住搵錢養家。
到你有機會見到，就開始埋怨自己個老婆俾錢俾得你少，唔關心你。
當有一段新既感情，你就會有新鮮感。(因為除咗你老婆之外你未經歷過其他女人)
呢一樣嘢，都關太年輕，太冇人生經歷事...
當你無試過其他野，突然有一樣好唔同嘅嘢你就會好容易動搖。呢啲係細個嘅時候拍拖都好常見。如果你只係拍下拖，好簡單，離離合合，儲下經驗值囉。經歷得多個人自然會成長，越大慢慢會越知道自己想要啲乜嘢。

可惜，你係可以經歷呢啲野之前已經唔可以再咁樣去經歷...因為你已經有個小朋友。

而第三者我就唔講咁多。
佢可能對你係真心，亦都可能對你係假意。
我淨係知道佢係你生命係一個過客，佢令你感受更多、經歷更多、更加成長左。
但係要定唔要你就自己諗啦

個人覺得，你可以嘗試攞件事出嚟同你老婆講，嘗試去修補關係(未必要講自己有第三者，同佢講下你地嘅相處可唔可以改善。因為你覺得佢忽略咗你等等, 又或者同佢講下其實你都想自己個老婆關心自己多啲，恩愛啲...)
唔好淨係諗究竟應唔應該同第二個一齊。而首先應該係諗點樣可以同老婆重修舊好

佢肯嘅當然好啦，但如果佢唔肯嘅亦都好難對一世，我都明白。

所以呢一啲野，係好睇大家點樣去面對。你要做啲野出嚟令到佢覺得你比呢一個家庭忽略咗。你要話比你老婆聽其實你生活得唔夠幸福夠開心。

你哋仲細，比兩年時間大家，如果真係唔work , 先至再放生大家。
其實呢個時代好多人離完婚再結婚。生過仔都唔會無人要嘅。
如果兩年後大家真係行唔到落去， 大家都仲後生，到時大家先至再搵下一個都未遲。

始終呢一個係一個經歷。
兩年後大家努力過，成功嘅會更加珍惜對方。
唔成功嘅就會更加珍惜下一個

加油

其實呢d情況，根本應該兩個人返工啦。
好多所謂家庭主婦只係逃避返工的借口

你食屎啦賤男

食埋啲大陸雞，祝你早日生愛滋，生cancer，早死早著

我丫爸過往同你一模一樣，差在係每月只俾二三千家用我丫媽撐起成頭家，我憎到我丫爸死！

你害左你老婆同個女一世！

害人精！偷食男！

洗唔撚洗打咁長呀 條友作故事咋

緊係一切照舊，得閒就食下上海妹

但如果家庭唔和睦我寧願佢地離婚
由細到大都好想老竇老母離婚

你真係好撚仆街！你個女仲慘，上海妹識拆散人地頭家都唔會係好人，話唔定轉個頭拆散另一頭家，唔該你諗下邊個為緊頭家付出啦！

痴線 咁多人信

未定性就咪撚結婚生兒育女啦
屌你老母

如果係假嘅，我都冇損失啲咩，都係打幾隻字姐
如果係真嘅，我都希望可以幫到佢少少

你當初揀負責任，但而家你想走，負乜撚野責任？垃圾！！

睇到呢到就知樓主假膠 搏人推上fb

當然啦，樓主都要幫手做屋企野啦。
係，有個稱職的煮飯婆，屋企真係好多野都唔駛男人做。但係，以咁的收入，嚮香港呢個崎型社會。搵三萬蚊，其實係咪有資格可以享受一個煮飯婆？

其實，自己勤力d，多d 煮飯做家務，叫埋老婆出來返工，咪多d錢駛囉

男人先會明樓主點解會錯

你當初識你女婆佢都好好嫁：（
相見好同住難

大陸女人都好信？

25歲3萬好難咩

緊係要上海妹
同老婆離婚再搬去上海住
條女肯定好有錢
上去上海做姑爺好過香港做奴隸啦

起樓主底啦

當同上海妹結咗婚之後
發現佢慢慢變到好似你而家嘅老婆一樣
咁你會點呀 ?

條上海妹技術如何
你唔係真係信係處呀

再搵個北京妺

你有冇諗過有時係佢地父母根本幫唔到手湊個女?
又或者人地父母都要返工
同埋依家啲新批印/菲傭好多都好差
根本唔放心交俾佢地湊
你知唔知做全職家庭主婦有幾辛苦?
你估全職湊仔好易?

玩到俾條女包返轉頭，樓豬真係識玩
玩完返屋企啦，屌你老母

幾時share呢個post

支那妹la
不過你唔好帶佢落來

仲記唔記得你初為人父個一刻
老婆生完好虛弱第一聲嗌既 老公
個一刻開始 你老婆個世界只有你同個女
係 無錯 2500零用錢好似好少
但你諗下 你中學個陣當你二百蚊一星期
你咪又咁過 可能仲儲到錢買點數
你覺得唔夠只有一個原因
你好大洗
當你一星期同朋友去食放題
一個月四星期你都有一半剩
更何況你返工邊有咁多時間去玩
平時屋企煮飯個啲或者出街食都計落必要嫁啦
又唔會扣你零用
喂 你估你老婆無幫你偷偷儲起啲錢咩
我都覺你大洗 更何況你老婆 比你管錢仲得了
搵得多就洗得多

其實我唔覺得你因為銀包無錢而去出軌
而係你心入面無錢 你無本事做男人

但係呢個情況擺明唔夠錢駛。
咁的狀況都係要出來做野架啦。
我老母咪又係咁養大我兩兄弟。返工大把女同事屋企都有幾件啦

男人做到咁都算係有種成就

你老婆結婚前都係咁？冇諗清楚/了解清楚對方就結？

你應該對兩邊都公平

我睇到都呆撚左
宜家唔係普通拍拖出軌喎
係已經結左婚 有大有細

同埋 連登仔唔係不嬲都會怒屌人出軌、怒屌人同大陸妹拍拖架咩

所以點解明明前車可鑑 都仲有一車車港男衝上去俾大陸雞呃

肯定易過全職番工先
週不時見D少婦係度high tea吹水

出軌肯定唔岩 問題係你同你老婆之間仲有冇愛
你老婆點解會對你咁冷淡

離婚:分身家 搶埋個女 仲要比一世贍養費

唔離婚:繼續$2500生活

好就女人 唔好就累人
老婆自己揀 仆剩唔好喊

你老婆用其餘既錢做咩先？佢自己洗左佢？定係都係洗係屋企同個女度？投資？

離婚唔洗再做狗，無價

所有我咪話呢個角色設定都算合理

我有wechat acct用黎同親戚聯絡. 無開到搖一搖功能。
但係照樣有好多陌生大陸女人add 我no. ，仲主要同我傾計，好努力認識我呢個朋友，講講下仲成日話要落香港黎見我。

你唔搞人，人地都會懷住目的去搞你。而我已經結左婚，好捉緊一個信念，就係我只對我老婆一條心，佢嫁俾我，將一生奉獻俾我，我唔會只諗自己爽而拋棄佢。呢D 大陸女人埋我身係有目的，係想破壞我屋企既壞人，我仲會俾機會佢嗎?

睇到呢度，樓主仍然想搵借口拋妻棄女，去成全自己同上海妹嗎?

中肯

偷食正仆街
要結死撚返大陸團聚唔好帶埋落黎害人

收皮啦你老母
講撚左咁耐都係唔撚明 屌都廢閪事
你都係想我地支持你去同個上海妹一齊姐
去啦去啦 你同佢既將來會好幸福
記得第時唔好問點解仆街就得

做家庭主婦
洗衫買餸煮飯拖地湊女
尤其個女仲細個陣
除左訓覺就係做野
你搵三皮好多咩？
你比三皮我做全職家庭主婦我都唔制啊仆街
仲要特等拎$2500黎講
想誤導連登仔以為你做狗
$2500零用唔少喇屌你老母
問下自己你搵幾多 頭家唔使用既？

你姓陸?

點解咁多人話個老婆咁細個做全職主婦好撚慘，又犧牲夢想乜乜柒柒？明明結婚生仔係你情我願，條女如果真係唔中意結婚可以選擇落左佢，講到係樓主迫佢生仔咁 真係多道德撚 件事根本三個人都有責任

有無肥貓既相

鐘意件大陸妹
第時仆街真係抵你死
你老婆最錯就係簡咗你

婚內出軌正仆街

你真係睇曬十頁？
樓豬話2500係零用 唔包食飯車費喎
2500零用好少？

大陸閪呃你身份證咋，傻撚

樓主老婆拎左樓主錢係為頭家定為自己先
為頭家係應該架wo

所以話啲大陸妹招數勁 你老婆就蠢過隻豬 有女就冇老公 連登仔成日屌鳩大陸野 見大陸妹咪照鳩衝埋去 偽善

樓主死咗去邊?

羨慕你 有錢有樓有女人偷

港女真係好癲2500蚊
你留低都係因為個女，唔會係個港女

叫老婆幫你含，條氣會順返，以後話知佢2500定250

假膠ja
2500一個月？點生活

起碼唔駛對住閪客，閪人。又咁駛係咁進修。
講真d野，做得好定唔好都冇後果
基本上唔會比人炒，真比人炒左重可以分人一半身家，咁的工你搵比我睇

唔好制，大陸女人只會扮好，呃完香港身份證呃埋你間屋就現形

有前途 可以帶你搵食

上海妹 不嬲婚前婚後兩個樣
師兄小心

唔係話幫住樓主
但作為女人
做咗人老婆要湊女都好
可唔可以都學識溫柔體貼一啲
男人就係咁膚淺
一有其他好嘅出現就會比較
俾佢哋乘虛而入

其唔夠錢駛ge.
咪女人出埋來返工，家務一人一半囉。
小朋友，比四大長老或者工人照顧都要架啦。
我大把女同事一樣返工，一樣有幾個小朋友

好老實講，邊個搵錢其實應該大聲d.
依家搵食精神壓力幾大

你走左去
個女無爸爸
你前妻要搵錢養女 由細到大無人教無人理
到左中學跟埋mk仔玩 周圍比人屌
有人叫佢回頭是岸 正正經經搵個男仔拍拖
佢會話全世界既男人都賤格 好似佢爸爸咁
然後細細個比人搞大左個肚
個男人又唔理佢

你係咪想咁？自己諗下

就算為自己 最多咪同樓豬差唔多
起香港地 三人家庭4萬7好多咩
同埋唔使儲錢咩

我怕到時樓豬家務唔想做 又要老婆返工咋

屌你老母 你估家庭主婦壓力細？
全年無休之餘 仲要比人話無經濟貢獻咁你做全職家庭主婦囉
我就寧願返工
利申 返工 未做過家庭主婦
你比錢我做我都唔想做

如果係咁就真係仆街仔啦。
老實講，一般關係大家都要付出先掂。
唔係話家庭主婦無付出。
但係真係唔夠錢駛的話，都要諗下轉換模式。

返工你估壓力又細咩。
一堆閪人閪客 。麻撚煩人事關係一大堆

根本樓豬將嫌老婆比錢少呢個點黎合理化自己出軌既事實

痴撚線
stereotype到呢 單親家庭長大既小朋友無可否認一定係會有好大影響。但唔係個個都好似上面講到咁，乜撚野搵錢養女就無人教，咁你都assume左佢老婆係唔錫個女喎
追完個po 發現呢到啲人真係冇乜邏輯可言
淨係識鬧樓主食左上海妹就係世紀罪人

翻工壓力大 但係做主婦壓力一樣大
仲要比你覺得佢無付出無貢獻咁

咁實際上真係無乜經濟貢獻喎.....
就算你請個工人，一皮野一個月打理屋企。只要你老婆搵多過一皮野已經有賺。。咁當然你要比地方佢住，同接受屋企多個外人。

有曬答案上嚟問
你拿拿臨放過個女啦，見得你多第日學埋你啲垃圾仆街野

比地方佢住已經唔易啦
做工人起碼星期日公眾假期有得放假
搵多過一皮已經賺
所以我話會寧願返工囉
同埋如果係唔住屋企個d工人
一個月唔止一皮

樓豬你真係好撚自私！
話咩搞大個肚同佢結婚已經負咗責任 個女唔撚洗養嫁？係個女成長緊嘅時候 教女唔撚係家長嘅責任？
你無本事教下一代就精蟲上腦個陣幫你個死龜頭戴撚番頂帽 咪撚生出黎做社會負累！
而家十月懷胎嘅仲要唔係你 講到好撚委屈 食撚咗死貓咁
仲要話唔想離婚嘅原因只係唔想比人講 完全無撚諗過個女 做你個女真係好撚慘

上海妹 溫柔 體貼 搞笑 有錢 我要咩都比我
你都自己埋咗位仲曬咩係度問人？

咁梗係住屋企。
同埋工人都有機會有伏ge, 真係要驗清楚身先

同埋係無經濟貢獻
但係你慳左工人同保姆既人工

可能係男仔黎xd

咁都要屋企有地方比佢住先得
咁變左買樓又好租樓都好 你要預大d
姐係要多d錢

閱

冇ge, 呢d野，願者上釣姐。
大有大請工人，細有細請姐。
同埋講就講一萬，依家是旦去醫院做d小學畢業工都唔止一萬啦

老婆奴抵撚死

當你層樓600萬 佢比兩萬就釣到你 遲d分你半層樓 都幾抵

做得好

其實3萬幾都唔係好多做運輸都最少啦

唔緊要啦 唔搞都搞左囉

點都keep住上海妹啦
唔係聽人講咁on9下話

作為一個女人 真係睇到喊左
我曾經比一個鍾意左好多年既初戀男人飛
我因為知佢好想上樓 同時我知道佢屋企人開始老 係時候要為左未來儲錢 萬一我地是但一個出左咩事 多多錢都唔夠 所以我開始佢管佢理財 佢都覺得少 但我話你儲咁多 一年都係得咁多 佢就知我真係為佢好
但就係因為一個大陸女人 又噓寒問暖 好撚靚果d 又係話自己冇拍拖好多年 佢開始有新鮮感
最後我發現原來條大陸妹係hg

如果我係你老婆 應該會癲左
唔該你唔好為左良心先繼續同你老婆一齊
唔該你回歸初心 諗下未大肚未結婚之前 你老婆係點
係呀 大陸妹不嬲正d架啦 但佢地會唔會好似你老婆咁肯幫你管理財？湊女？家頭細務？
佢反而比2萬你亂咁洗 正常愛你點會咁
有一個肯管你既老婆 證明佢愛你
如果係我 理撚得你死 你咪慢慢洗錢洗飽佢

至於果條大陸妹 我唔敢講佢係唔係hg
但講真 處可以扮出黎 如果男人唔識分
點解你話你冇錢佢仲肯同你一齊？擺明係因為佢可以黎香港
之後呢？咪就係跟佬走
佢地一係為左錢一係為左個身份
一係只係為左個優悦感 佢地覺得自己成功拆散人地頭家
佢可以咁樣對你 佢都可以咁樣對人
你會揀一個咁既女人 定真係為你為頭家既女人
你覺得你同老婆唔似細個咁 咁咪揾返囉
好多情侶未結婚生仔就開始少左關心對方 病咋嘛 好小事
你老婆病個陣你又有冇好似大陸妹咁對佢？

你睇下連登有幾多微信post啦 個個post啲連登仔都扮哂好好咁flirt人關心人 你又知你個大陸妹唔係扮出黎？文字代表一切？佢有冇咩都唔理即刻想衝黎香港照顧你？佢有冇即刻叫你睇醫生？

如果我即刻買藥上你屋企煲粥比你食 又比錢你 又對你好好咁 好似好理解你咁 做d你老婆可能少左做既事 你咪即刻鍾意我？咁簡單就可以鍾意

好滾動
難得有絕世好男人
個撚個都又滾又叫雞
巴打你要堅持呀

有雞唔食

你以為比你又食又拎仲可以繼續做朋友？

其實成件事嘅核心就係佢同老婆關係
老婆生左之後可能focus左落個女到而忽略左老公
老婆可能忘記左結左婚生左女就搞掂唒
而忘記結左婚之後兩人關係都係要維持
所以先對老公咁冷淡
歸根究底係兩個平時溝通唔夠

狗

大陸妹有錢 修復返個處女膜有幾難

仲話做返朋友 睇死樓主久唔久又食吓條大陸妹

咩堅持唔堅持，
根本唔會放d 毒禽在眼內。
佢貌美如花，下面盛放如花。
曾經聽聞過有d 毒禽由好細個開始已經同D 老男人上床學床上功夫，為未來鋪路。
呢d 有心計既人，我唔欣賞，亦心知係禍水。
唔好搞我。

依個世界上啲男人會好似你咁諗就好

講真
樓主先搵到三萬
上海妹係同事
搵得多過佢幾多有冇家底佢自己心水清
根本唔關條女比兩萬佢事
而且搞左成年 樓主可能已經收收埋一百幾十萬

真真假假都好 一口咬定係呃錢我覺得好on9

你並唔係對唔住你老婆,你係掙扎緊喺兩個點樣揀。 另外我懷疑你睇志明與春嬌睇上腦

你一定有報應

上海妹啦

老婆比你洗得二千五都唔當過你係人

我明你，你係錯左，但結左婚既人都會理解你點解錯，襯後生離婚轉會啦

其實掙咩扎 你個標題都答左你
如果你真係狠下心要斬纜就一早打過去同個女人講清楚！仲會係到開po?
點都好 唔好搞到個女 唔好又一句要負責任爭個女同你一齊
由小學開始見到身邊既同學好多都係單親家庭 見盡好多離婚既理由
無論咩理由都好 小朋友受到既傷害係你無法想象 有d朋友去到依家廿幾歲佢地仲未recover到

你老婆湊女 咁大個人仲要求人關心

你要記住你老婆無做過1樣錯事

對你黎講 最理想就係唔離婚 但又有得免費又食又拎。
不過就算成個月糧比哂你做零用，你遲下都可能因為新鮮感又沉船 算把啦 揾咩藉口

有仔女就SP 算啦
當你要左上海妹跟住個故事都係咁 loop

痴撚線上連登咁認真

樓主有無諗過你個女
腳踏實地啦

樓主 我覺得你好叻呀 19歲就生咗個女

諗嘜，你已經揀咗喇

你老婆只係因為個女比得少錢你
但講到尾都係為左頭家同個女
知慳識檢既女人 仲想點
你屌上海妹時 你有無諗過你個女 你老婆感受
上海妹拆散人家庭 你仲想諗點樣成全自己同條大陸雞？

一語中的

你快啲死啦屌你老母 拋棄糟糠之妻 含撚啦柒頭

去左第二個女人到唔好番去搵番你老婆仔女
賤就賤埋一邊

屌你老母真係越睇越火滾 趁地淋喇打靶仔 賤種 比隻大陸雞氹幾句失晒魂

做下sp咪算囉 係老婆身上搵唔到既野咪出去搵囉 要識得分莊閒識得番屋企呀on9
攪散自己頭家好撚大罪孽 你個女無辜架屌你 有d咁既老豆 我係你個女寧願你個陣射落牆好撚過

結啦

我覺得樓主可以諗下如果你老婆比番多啲錢你用 你會點?
其實好可能係因為你係老婆身上得唔到應有既野
轉移左去上海妹到

樓主同狗一樣
咁計落比2500又差唔多
25歲又唔係15歲 未沉船前唔知係錯
老實講租/供樓都唔平
如果小朋友有join playgroup 又一筆
之前番過啲幼稚園升學既工
佢地收成皮野一個細路
如果你覺得你老婆比咁小錢你 你要同佢講
唔係走出去搵二奶
仲懶係好人咁：我傷害左兩個好好既女仔
大佬 你無腦既咩？依啲未發生前都知啦on9

樓主你咁樣唔鬧唔通要讚你？
叫你同上海妹斷又斷話唔可以100%斷到

睇完文個腦即刻諗起呢張相

講明假膠都推到1001，盲反得你地

On9仔 有邊個女人一開始唔係咁溫柔體貼做到最好？如果你同個上海妹一齊分分鐘時間耐左佢嫌棄你搵個第個添啦傻尻 有個真心愛你既唔要 仲係到為個上海妹同我地嗌
不過你將你自己代入你老婆啦 你知道左你會點

樓主玻璃心又要po上連登

你唔諗下你老婆未同你結婚生仔前係點對你
屌你老母

屌你老母屌極都唔撚鬆化
快撚啲去搵你個支那上海妹啦
你老婆同女跟著你慘撚過食屎
標題打句對唔住但做出嚟嘅行為相反
係咁為自己嘅行為有無限解釋 知唔知醜呀

你仆街啦撚屌
死賤狗你老婆同你關係咁淡你以為自己冇責任？
一味怪鳩你老婆點差 你對你老婆又有幾好呀
除左比錢你又有冇付出努力維持感情 有冇陪過你老婆呀仆街

有你咁嘅老豆我寧願返入老母個閪到算

幾撚多大陸人想黎香港
特別有錢佬
唔理對象係點都要嫁/娶過黎
d有錢佬一向傾於要多個身份要黎保命
你以為真係真愛咩
佢地d有錢佬眼中根本就極在意門當戶對
結左婚幾年正式拎埋身份證
一個轉身就飛撚左你
申請埋佢地愛人黎香港雙宿雙棲
我自己見唔少
以為娶到有錢大陸妹 又靚又溫柔 生活無憂
點知隔幾年原來個老婆一路睇自己唔起 佢一唔聽老婆話 佢老婆就開始嫌佢錢唔多又廢 憑咩唔聽話
最後無啦啦有日佢老豆打黎叫離婚
人生咁就浪費左一大截

老老柒柒 你搵差唔多成五皮野 佢先俾返兩叉野你
屌 飛咗佢都唔抵可憐

樓主
如果你想話你害咗個上海妹
我想同你講你唔好咁天真啦
你用咗佢d散紙咋
對佢來講你算係乜呀？
比你害左ge 係果對母女

係，有班人企道德高地為屌而屌

人地離你又屌人不負責任

人地唔離又話人仆街唔好累老婆仔女

人地工作上仲要同上海妹有交流，就話人不知悔改 唔通你叫樓豬衝入房同腦細話唔跟單野、以後唔想升職加薪

真係癡撚晒線，講真離唔離婚都好，感情上唔好拖泥帶水咪得囉

咁撚假都37頁 厲害

上海妹識做女人好多

麻煩你團聚既話就去中國團，唔好帶人黎香港

我都同你差唔多，不過多你少少，有5千蚊駛 。為左小朋友，就唔好離。
大陸個個佢一早知你係已婚人士，都肯埋身，埋繼續大家咁樣落去囉。 出去食野，食到好野，最多多的幫襯，唔好諗自己要轉行做埋廚師。

好波啊ching
成日聽港仔俾支那囡呃錢呃心
你就呃番轉頭

你唔應該生小朋友

仲有一樣野.....上海女人.....去八下班上海姑爺係咩生活先啦，少年你太年輕了。
的上海姑爺其實同你依家既生活差唔多。

第時上海婆做左你老婆咪又係變管家 唔通佢依家就管住你又同你罵交咩 打兩句寒暄問候就叫關心 你有咩事你估佢會唔會幫你啊

每一個出軌既人都會聽呢首歌

講到尾咪係想掟煲唔掟蓋 得閒做下愛囉

道德撚駁唔到淨係識負皮同迴避指控，仲衰撚過樓豬

一開段就唱衰自己老婆先
等人覺得你外遇都情有可原

1夫多妻咪完美解決

樓主你係咪叫Kevin

得二千五蚊一個月想請人食餐飯都唔得啦
娶老婆娶到你咁無尊嚴
支持你簡上海妹

2500點樣搭車食飯？
口渴想買枝野飲都要諗過度過
唔係話教你離婚 但係咁既生活我真係接受唔到

扑街 笑咗

金句

客套的回應。。。

你唔好對唔住啦
你冇資格講人話 你畜牲嚟
叫兩聲嚟聽過

利申去過上海做野
上海妹係食撚住男人加睇唔起香港
先唔屌你沉船害左個女
你咪鳩接個大陸妹落黎（不過佢都唔會黎香港太細對於佢地
到時long d你又咪係戴綠帽 做人做狗自己揀

如果係真既 支持樓豬去做鴨 放心喇 你個女大左會寧願無老豆

巴打抽個身出黎
好好諗下5年後10年後同個上海妹生活會點係
你就會知道呢一刻你有幾幸福 有個女人為你打點一切 為左你打理頭家漸漸人老珠黃 除非佢拎你d錢發錢寒
好多野都會有報應 去到有一刻真係會受返 係一定一定有既 反正好多出軌嘅人都唔信

家有喜事真人版

Dllm 樓主自己心入面其實答案啦 離婚啦死仆街，你呢種人唔撚死都冇撚用

*有